import { Card } from "../types/card";

export const COURSE: { [key: string]: Card[] } = {
  기출30: [
    {
      id: "prv30 - 0",
      front: "希",
      back: "바랄 희",
    },
    {
      id: "prv30 - 1",
      front: "胡",
      back: "나비 호",
    },
    {
      id: "prv30 - 2",
      front: "貝",
      back: "조개 패",
    },
    {
      id: "prv30 - 3",
      front: "雖",
      back: "비록 수",
    },
    {
      id: "prv30 - 4",
      front: "雙",
      back: "두 쌍",
    },
    {
      id: "prv30 - 5",
      front: "茶",
      back: "차 다",
    },
    {
      id: "prv30 - 6",
      front: "乃",
      back: "이내 내",
    },
    {
      id: "prv30 - 7",
      front: "得",
      back: "얻을 득",
    },
    {
      id: "prv30 - 8",
      front: "君",
      back: "임금 군",
    },
    {
      id: "prv30 - 9",
      front: "斗",
      back: "말 두",
    },
    {
      id: "prv30 - 10",
      front: "光",
      back: "빛 광",
    },
    {
      id: "prv30 - 11",
      front: "丹",
      back: "붉을 단",
    },
    {
      id: "prv30 - 12",
      front: "也",
      back: "잇기 야",
    },
    {
      id: "prv30 - 13",
      front: "字",
      back: "글자 자",
    },
    {
      id: "prv30 - 14",
      front: "舌",
      back: "혀 설",
    },
    {
      id: "prv30 - 15",
      front: "且",
      back: "또 차",
    },
    {
      id: "prv30 - 16",
      front: "宅",
      back: "집 택",
    },
    {
      id: "prv30 - 17",
      front: "香",
      back: "향기 향",
    },
    {
      id: "prv30 - 18",
      front: "不",
      back: "아닐 불",
    },
    {
      id: "prv30 - 19",
      front: "馬",
      back: "말 마",
    },
    {
      id: "prv30 - 20",
      front: "沐",
      back: "머리감을 목",
    },
    {
      id: "prv30 - 21",
      front: "受",
      back: "받을 수",
    },
    {
      id: "prv30 - 22",
      front: "而",
      back: "말이을 이",
    },
    {
      id: "prv30 - 23",
      front: "飛",
      back: "날 비",
    },
    {
      id: "prv30 - 24",
      front: "康",
      back: "편안 강",
    },
    {
      id: "prv30 - 25",
      front: "李",
      back: "오얏 리",
    },
    {
      id: "prv30 - 26",
      front: "巨",
      back: "클 거",
    },
    {
      id: "prv30 - 27",
      front: "島",
      back: "섬 도",
    },
    {
      id: "prv30 - 28",
      front: "弓",
      back: "활 궁",
    },
    {
      id: "prv30 - 29",
      front: "豚",
      back: "돼지 돈",
    },
    {
      id: "prv30 - 30",
      front: "丘",
      back: "언덕 구",
    },
    {
      id: "prv30 - 31",
      front: "桑",
      back: "뽕나무 상",
    },
    {
      id: "prv30 - 32",
      front: "信",
      back: "믿을 신",
    },
    {
      id: "prv30 - 33",
      front: "妻",
      back: "아내 처",
    },
    {
      id: "prv30 - 34",
      front: "泰",
      back: "클 태",
    },
    {
      id: "prv30 - 35",
      front: "輿",
      back: "수레 여",
    },
    {
      id: "prv30 - 36",
      front: "忍",
      back: "참을 인",
    },
    {
      id: "prv30 - 37",
      front: "虎",
      back: "범 호",
    },
    {
      id: "prv30 - 38",
      front: "見",
      back: "볼 견",
    },
    {
      id: "prv30 - 39",
      front: "開",
      back: "열 개",
    },
    {
      id: "prv30 - 40",
      front: "害",
      back: "해할 해",
    },
    {
      id: "prv30 - 41",
      front: "狂",
      back: "미칠 광",
    },
    {
      id: "prv30 - 42",
      front: "毛",
      back: "터럭 모",
    },
    {
      id: "prv30 - 43",
      front: "白",
      back: "흰 백",
    },
    {
      id: "prv30 - 44",
      front: "卵",
      back: "알 란",
    },
    {
      id: "prv30 - 45",
      front: "笑",
      back: "웃음 소",
    },
    {
      id: "prv30 - 46",
      front: "夕",
      back: "저녁 석",
    },
    {
      id: "prv30 - 47",
      front: "誘導",
      back: "유도",
    },
    {
      id: "prv30 - 48",
      front: "考試",
      back: "고시",
    },
    {
      id: "prv30 - 49",
      front: "講義",
      back: "강의",
    },
    {
      id: "prv30 - 50",
      front: "專攻",
      back: "전공",
    },
    {
      id: "prv30 - 51",
      front: "工夫",
      back: "공부",
    },
    {
      id: "prv30 - 52",
      front: "選拔",
      back: "선발",
    },
    {
      id: "prv30 - 53",
      front: "投機",
      back: "투기",
    },
    {
      id: "prv30 - 54",
      front: "機會",
      back: "기회",
    },
    {
      id: "prv30 - 55",
      front: "運營",
      back: "운영",
    },
    {
      id: "prv30 - 56",
      front: "和暢",
      back: "화창",
    },
    {
      id: "prv30 - 57",
      front: "散步",
      back: "산보",
    },
    {
      id: "prv30 - 58",
      front: "視力",
      back: "시력",
    },
    {
      id: "prv30 - 59",
      front: "猛烈",
      back: "맹렬",
    },
    {
      id: "prv30 - 60",
      front: "突進",
      back: "돌진",
    },
    {
      id: "prv30 - 61",
      front: "抽出",
      back: "추출",
    },
    {
      id: "prv30 - 62",
      front: "可能",
      back: "가능",
    },
    {
      id: "prv30 - 63",
      front: "基盤",
      back: "기반",
    },
    {
      id: "prv30 - 64",
      front: "期待",
      back: "기대",
    },
    {
      id: "prv30 - 65",
      front: "經營",
      back: "경영",
    },
    {
      id: "prv30 - 66",
      front: "直徑",
      back: "직경",
    },
    {
      id: "prv30 - 67",
      front: "繼承",
      back: "계승",
    },
    {
      id: "prv30 - 68",
      front: "歷史",
      back: "역사",
    },
    {
      id: "prv30 - 69",
      front: "使命",
      back: "사명",
    },
    {
      id: "prv30 - 70",
      front: "社會",
      back: "사회",
    },
    {
      id: "prv30 - 71",
      front: "立脚",
      back: "입각",
    },
    {
      id: "prv30 - 72",
      front: "完遂",
      back: "완수",
    },
    {
      id: "prv30 - 73",
      front: "寄與",
      back: "기여",
    },
    {
      id: "prv30 - 74",
      front: "複雜",
      back: "복잡",
    },
    {
      id: "prv30 - 75",
      front: "適",
      back: "맞을 적",
    },
    {
      id: "prv30 - 76",
      front: "歡",
      back: "기쁠 환",
    },
    {
      id: "prv30 - 77",
      front: "重量",
      back: "중량",
    },
    {
      id: "prv30 - 78",
      front: "普通",
      back: "보통",
    },
    {
      id: "prv30 - 79",
      front: "華",
      back: "빛날 화",
    },
    {
      id: "prv30 - 80",
      front: "治療",
      back: "치료",
    },
    {
      id: "prv30 - 81",
      front: "方式",
      back: "방식",
    },
    {
      id: "prv30 - 82",
      front: "世界",
      back: "세계",
    },
    {
      id: "prv30 - 83",
      front: "分類",
      back: "분류",
    },
    {
      id: "prv30 - 84",
      front: "人類",
      back: "인류",
    },
    {
      id: "prv30 - 85",
      front: "空想",
      back: "공상",
    },
    {
      id: "prv30 - 86",
      front: "民族",
      back: "민족",
    },
    {
      id: "prv30 - 87",
      front: "自由自在",
      back: "자유자재",
    },
    {
      id: "prv30 - 88",
      front: "役割",
      back: "역할",
    },
    {
      id: "prv30 - 89",
      front: "地域",
      back: "지역",
    },
    {
      id: "prv30 - 90",
      front: "交換",
      back: "교환",
    },
    {
      id: "prv30 - 91",
      front: "圈",
      back: "무리 권",
    },
    {
      id: "prv30 - 92",
      front: "輕率",
      back: "경솔",
    },
    {
      id: "prv30 - 93",
      front: "訴訟",
      back: "소송",
    },
    {
      id: "prv30 - 94",
      front: "葛藤",
      back: "갈등",
    },
    {
      id: "prv30 - 95",
      front: "指摘",
      back: "지적",
    },
    {
      id: "prv30 - 96",
      front: "混線",
      back: "혼선",
    },
    {
      id: "prv30 - 97",
      front: "視線",
      back: "시선",
    },
    {
      id: "prv30 - 98",
      front: "助長",
      back: "조장",
    },
    {
      id: "prv30 - 99",
      front: "污染",
      back: "오염",
    },
    {
      id: "prv30 - 100",
      front: "調節",
      back: "조절",
    },
    {
      id: "prv30 - 101",
      front: "決定",
      back: "결정",
    },
    {
      id: "prv30 - 102",
      front: "設定",
      back: "설정",
    },
    {
      id: "prv30 - 103",
      front: "實質",
      back: "실질",
    },
    {
      id: "prv30 - 104",
      front: "增加",
      back: "증가",
    },
    {
      id: "prv30 - 105",
      front: "活用",
      back: "활용",
    },
    {
      id: "prv30 - 106",
      front: "安全",
      back: "안전",
    },
    {
      id: "prv30 - 107",
      front: "日本",
      back: "일본",
    },
    {
      id: "prv30 - 108",
      front: "始作",
      back: "시작",
    },
    {
      id: "prv30 - 109",
      front: "人間",
      back: "인간",
    },
  ],
  기출40: [
    {
      id: "prv40 - 0",
      front: "井",
      back: "우물 정",
    },
    {
      id: "prv40 - 1",
      front: "尋",
      back: "찾을 심",
    },
    {
      id: "prv40 - 2",
      front: "團",
      back: "둥글 단",
    },
    {
      id: "prv40 - 3",
      front: "角",
      back: "뿔 각",
    },
    {
      id: "prv40 - 4",
      front: "陽",
      back: "볕 양",
    },
    {
      id: "prv40 - 5",
      front: "引",
      back: "끌 인",
    },
    {
      id: "prv40 - 6",
      front: "至",
      back: "이를 지",
    },
    {
      id: "prv40 - 7",
      front: "鶴",
      back: "학 학",
    },
    {
      id: "prv40 - 8",
      front: "紅",
      back: "붉을 홍",
    },
    {
      id: "prv40 - 9",
      front: "悔",
      back: "뉘우칠 회",
    },
    {
      id: "prv40 - 10",
      front: "逆",
      back: "거스를 역",
    },
    {
      id: "prv40 - 11",
      front: "佳",
      back: "아름다울 가",
    },
    {
      id: "prv40 - 12",
      front: "登",
      back: "오를 등",
    },
    {
      id: "prv40 - 13",
      front: "危",
      back: "위태할 위",
    },
    {
      id: "prv40 - 14",
      front: "充",
      back: "채울 충",
    },
    {
      id: "prv40 - 15",
      front: "浴",
      back: "목욕할 욕",
    },
    {
      id: "prv40 - 16",
      front: "章",
      back: "글 장",
    },
    {
      id: "prv40 - 17",
      front: "初",
      back: "처음 초",
    },
    {
      id: "prv40 - 18",
      front: "貴",
      back: "귀할 귀",
    },
    {
      id: "prv40 - 19",
      front: "囚",
      back: "가둘 수",
    },
    {
      id: "prv40 - 20",
      front: "相",
      back: "서로 상",
    },
    {
      id: "prv40 - 21",
      front: "詳",
      back: "자세할 상",
    },
    {
      id: "prv40 - 22",
      front: "件",
      back: "물건 건",
    },
    {
      id: "prv40 - 23",
      front: "巾",
      back: "수건 건",
    },
    {
      id: "prv40 - 24",
      front: "蘭",
      back: "난초 난(란)",
    },
    {
      id: "prv40 - 25",
      front: "亂",
      back: "어지러울 난(란)",
    },
    {
      id: "prv40 - 26",
      front: "掃",
      back: "쓸 소",
    },
    {
      id: "prv40 - 27",
      front: "所",
      back: "바 소",
    },
    {
      id: "prv40 - 28",
      front: "後",
      back: "뒤 후",
    },
    {
      id: "prv40 - 29",
      front: "厚",
      back: "두터울 후",
    },
    {
      id: "prv40 - 30",
      front: "舌",
      back: "혀 설",
    },
    {
      id: "prv40 - 31",
      front: "雪",
      back: "눈 설",
    },
    {
      id: "prv40 - 32",
      front: "器",
      back: "그릇 기",
    },
    {
      id: "prv40 - 33",
      front: "奇",
      back: "기특할 기",
    },
    {
      id: "prv40 - 34",
      front: "武",
      back: "호반 무",
    },
    {
      id: "prv40 - 35",
      front: "舞",
      back: "춤출 무",
    },
    {
      id: "prv40 - 36",
      front: "邑",
      back: "고을 읍",
    },
    {
      id: "prv40 - 37",
      front: "泣",
      back: "울 읍",
    },
    {
      id: "prv40 - 38",
      front: "玉",
      back: "구슬 옥",
    },
    {
      id: "prv40 - 39",
      front: "蜜",
      back: "꿀 밀",
    },
    {
      id: "prv40 - 40",
      front: "寫",
      back: "베낄 사",
    },
    {
      id: "prv40 - 41",
      front: "星",
      back: "별 성",
    },
    {
      id: "prv40 - 42",
      front: "走",
      back: "달릴 주",
    },
    {
      id: "prv40 - 43",
      front: "太",
      back: "클 태",
    },
    {
      id: "prv40 - 44",
      front: "快",
      back: "쾌할 쾌",
    },
    {
      id: "prv40 - 45",
      front: "笠",
      back: "삿갓 립(입)",
    },
    {
      id: "prv40 - 46",
      front: "葉",
      back: "잎 엽",
    },
    {
      id: "prv40 - 47",
      front: "重",
      back: "무거울 중",
    },
    {
      id: "prv40 - 48",
      front: "酒",
      back: "술 주",
    },
    {
      id: "prv40 - 49",
      front: "夏",
      back: "여름 하",
    },
    {
      id: "prv40 - 50",
      front: "得",
      back: "얻을 득",
    },
    {
      id: "prv40 - 51",
      front: "歸",
      back: "돌아갈 귀",
    },
    {
      id: "prv40 - 52",
      front: "比",
      back: "견줄 비",
    },
    {
      id: "prv40 - 53",
      front: "旦",
      back: "아침 단",
    },
    {
      id: "prv40 - 54",
      front: "責",
      back: "꾸짖을 책",
    },
    {
      id: "prv40 - 55",
      front: "電",
      back: "번개 전",
    },
    {
      id: "prv40 - 56",
      front: "必",
      back: "반드시 필",
    },
    {
      id: "prv40 - 57",
      front: "氣壓",
      back: "기압",
    },
    {
      id: "prv40 - 58",
      front: "要因",
      back: "요인",
    },
    {
      id: "prv40 - 59",
      front: "遂行",
      back: "수행",
    },
    {
      id: "prv40 - 60",
      front: "當然",
      back: "당연",
    },
    {
      id: "prv40 - 61",
      front: "葡萄糖",
      back: "포도당",
    },
    {
      id: "prv40 - 62",
      front: "供給",
      back: "공급",
    },
    {
      id: "prv40 - 63",
      front: "生産",
      back: "생산",
    },
    {
      id: "prv40 - 64",
      front: "原理",
      back: "원리",
    },
    {
      id: "prv40 - 65",
      front: "絕對的",
      back: "절대적",
    },
    {
      id: "prv40 - 66",
      front: "垂直的",
      back: "수직적",
    },
    {
      id: "prv40 - 67",
      front: "婚姻",
      back: "혼인",
    },
    {
      id: "prv40 - 68",
      front: "擴大",
      back: "확대",
    },
    {
      id: "prv40 - 69",
      front: "別途",
      back: "별도",
    },
    {
      id: "prv40 - 70",
      front: "途中",
      back: "도중",
    },
    {
      id: "prv40 - 71",
      front: "疑問",
      back: "의문",
    },
    {
      id: "prv40 - 72",
      front: "哀惜",
      back: "애석",
    },
    {
      id: "prv40 - 73",
      front: "等",
      back: "~등(무리 등)",
    },
    {
      id: "prv40 - 74",
      front: "登校",
      back: "등교",
    },
    {
      id: "prv40 - 75",
      front: "驅使",
      back: "구사",
    },
    {
      id: "prv40 - 76",
      front: "結局",
      back: "결국",
    },
    {
      id: "prv40 - 77",
      front: "價値",
      back: "가치",
    },
    {
      id: "prv40 - 78",
      front: "拒否",
      back: "거부",
    },
    {
      id: "prv40 - 79",
      front: "內在",
      back: "내재",
    },
    {
      id: "prv40 - 80",
      front: "變化",
      back: "변화",
    },
    {
      id: "prv40 - 81",
      front: "隨伴",
      back: "수반",
    },
    {
      id: "prv40 - 82",
      front: "發達",
      back: "발달",
    },
    {
      id: "prv40 - 83",
      front: "流通",
      back: "유통",
    },
    {
      id: "prv40 - 84",
      front: "漸次",
      back: "점차",
    },
    {
      id: "prv40 - 85",
      front: "失敗",
      back: "실패",
    },
    {
      id: "prv40 - 86",
      front: "投資",
      back: "투자",
    },
    {
      id: "prv40 - 87",
      front: "時節",
      back: "시절",
    },
    {
      id: "prv40 - 88",
      front: "一石二鳥",
      back: "일석이조",
    },
    {
      id: "prv40 - 89",
      front: "大統領",
      back: "대통령",
    },
    {
      id: "prv40 - 90",
      front: "指導者",
      back: "지도자",
    },
    {
      id: "prv40 - 91",
      front: "世上",
      back: "세상",
    },
    {
      id: "prv40 - 92",
      front: "衝擊",
      back: "충격",
    },
    {
      id: "prv40 - 93",
      front: "慰勞",
      back: "위로",
    },
    {
      id: "prv40 - 94",
      front: "獻金",
      back: "헌금",
    },
    {
      id: "prv40 - 95",
      front: "沒頭",
      back: "몰두",
    },
    {
      id: "prv40 - 96",
      front: "全國",
      back: "전국",
    },
    {
      id: "prv40 - 97",
      front: "報償",
      back: "보상",
    },
    {
      id: "prv40 - 98",
      front: "呼訴",
      back: "호소",
    },
    {
      id: "prv40 - 99",
      front: "强調",
      back: "강조",
    },
    {
      id: "prv40 - 100",
      front: "均",
      back: "고를 균",
    },
    {
      id: "prv40 - 101",
      front: "專攻",
      back: "전공",
    },
    {
      id: "prv40 - 102",
      front: "履修",
      back: "이수",
    },
    {
      id: "prv40 - 103",
      front: "判斷力",
      back: "판단력",
    },
    {
      id: "prv40 - 104",
      front: "限定",
      back: "한정",
    },
    {
      id: "prv40 - 105",
      front: "卷",
      back: "책 권",
    },
    {
      id: "prv40 - 106",
      front: "冊",
      back: "책 책",
    },
    {
      id: "prv40 - 107",
      front: "王歷",
      back: "왕력",
    },
    {
      id: "prv40 - 108",
      front: "命令",
      back: "명령",
    },
    {
      id: "prv40 - 109",
      front: "民俗",
      back: "민속",
    },
    {
      id: "prv40 - 110",
      front: "豊富",
      back: "풍부",
    },
    {
      id: "prv40 - 111",
      front: "內容",
      back: "내용",
    },
    {
      id: "prv40 - 112",
      front: "成立",
      back: "성립",
    },
    {
      id: "prv40 - 113",
      front: "政治",
      back: "정치",
    },
    {
      id: "prv40 - 114",
      front: "交易",
      back: "교역",
    },
    {
      id: "prv40 - 115",
      front: "新鮮",
      back: "신선",
    },
    {
      id: "prv40 - 116",
      front: "外面",
      back: "외면",
    },
    {
      id: "prv40 - 117",
      front: "塚",
      back: "무덤 총",
    },
    {
      id: "prv40 - 118",
      front: "墓",
      back: "무덤 묘",
    },
    {
      id: "prv40 - 119",
      front: "墳",
      back: "무덤 분",
    },
    {
      id: "prv40 - 120",
      front: "寡",
      back: "적을 과",
    },
  ],
  기출50: [
    {
      id: "prv50 - 0",
      front: "佳",
      back: "아름다울 가",
    },
    {
      id: "prv50 - 1",
      front: "鳴",
      back: "울 명",
    },
    {
      id: "prv50 - 2",
      front: "望",
      back: "바랄 망",
    },
    {
      id: "prv50 - 3",
      front: "恕",
      back: "용서할 서",
    },
    {
      id: "prv50 - 4",
      front: "池",
      back: "못 지",
    },
    {
      id: "prv50 - 5",
      front: "捕",
      back: "잡을 포",
    },
    {
      id: "prv50 - 6",
      front: "晩",
      back: "늦을 만",
    },
    {
      id: "prv50 - 7",
      front: "覺",
      back: "깨달을 각",
    },
    {
      id: "prv50 - 8",
      front: "範",
      back: "법 범",
    },
    {
      id: "prv50 - 9",
      front: "珍",
      back: "보배 진",
    },
    {
      id: "prv50 - 10",
      front: "首",
      back: "머리 수",
    },
    {
      id: "prv50 - 11",
      front: "甲",
      back: "갑옷 갑",
    },
    {
      id: "prv50 - 12",
      front: "遣",
      back: "보낼 견",
    },
    {
      id: "prv50 - 13",
      front: "突",
      back: "갑자기 돌",
    },
    {
      id: "prv50 - 14",
      front: "寧",
      back: "편안할 녕(영)",
    },
    {
      id: "prv50 - 15",
      front: "牛",
      back: "소 우",
    },
    {
      id: "prv50 - 16",
      front: "哀",
      back: "슬플 애",
    },
    {
      id: "prv50 - 17",
      front: "慨",
      back: "슬퍼할 개",
    },
    {
      id: "prv50 - 18",
      front: "屈",
      back: "굽힐 굴",
    },
    {
      id: "prv50 - 19",
      front: "犬",
      back: "개 견",
    },
    {
      id: "prv50 - 20",
      front: "暮",
      back: "저물 모",
    },
    {
      id: "prv50 - 21",
      front: "由",
      back: "말미암을 유",
    },
    {
      id: "prv50 - 22",
      front: "用",
      back: "쓸 용",
    },
    {
      id: "prv50 - 23",
      front: "申",
      back: "거듭 신",
    },
    {
      id: "prv50 - 24",
      front: "逸",
      back: "편안할 일",
    },
    {
      id: "prv50 - 25",
      front: "閱",
      back: "볼 열",
    },
    {
      id: "prv50 - 26",
      front: "亭",
      back: "정자 정",
    },
    {
      id: "prv50 - 27",
      front: "血",
      back: "피 혈",
    },
    {
      id: "prv50 - 28",
      front: "陷",
      back: "빠질 함",
    },
    {
      id: "prv50 - 29",
      front: "沓",
      back: "겹칠 답",
    },
    {
      id: "prv50 - 30",
      front: "那",
      back: "어찌 나",
    },
    {
      id: "prv50 - 31",
      front: "納",
      back: "들일 납",
    },
    {
      id: "prv50 - 32",
      front: "千",
      back: "일천 천",
    },
    {
      id: "prv50 - 33",
      front: "年",
      back: "해 년",
    },
    {
      id: "prv50 - 34",
      front: "于",
      back: "어조사 우",
    },
    {
      id: "prv50 - 35",
      front: "畏",
      back: "두려워할 외",
    },
    {
      id: "prv50 - 36",
      front: "衣",
      back: "옷 의",
    },
    {
      id: "prv50 - 37",
      front: "衷",
      back: "속마음 충",
    },
    {
      id: "prv50 - 38",
      front: "悔",
      back: "뉘우칠 회",
    },
    {
      id: "prv50 - 39",
      front: "惟",
      back: "생각할 유",
    },
    {
      id: "prv50 - 40",
      front: "恒",
      back: "항상 항",
    },
    {
      id: "prv50 - 41",
      front: "愚",
      back: "어리석을 우",
    },
    {
      id: "prv50 - 42",
      front: "述",
      back: "펼 술",
    },
    {
      id: "prv50 - 43",
      front: "醉",
      back: "취할 취",
    },
    {
      id: "prv50 - 44",
      front: "太",
      back: "클 태",
    },
    {
      id: "prv50 - 45",
      front: "幕",
      back: "장막 막",
    },
    {
      id: "prv50 - 46",
      front: "漠",
      back: "넓을 막",
    },
    {
      id: "prv50 - 47",
      front: "膜",
      back: "꺼풀 막",
    },
    {
      id: "prv50 - 48",
      front: "卷",
      back: "책 권",
    },
    {
      id: "prv50 - 49",
      front: "泰",
      back: "클 태",
    },
    {
      id: "prv50 - 50",
      front: "在",
      back: "있을 재",
    },
    {
      id: "prv50 - 51",
      front: "坐",
      back: "앉을 좌",
    },
    {
      id: "prv50 - 52",
      front: "修",
      back: "닦을 수",
    },
    {
      id: "prv50 - 53",
      front: "守",
      back: "지킬 수",
    },
    {
      id: "prv50 - 54",
      front: "致",
      back: "이를 치",
    },
    {
      id: "prv50 - 55",
      front: "網",
      back: "그물 망",
    },
    {
      id: "prv50 - 56",
      front: "孝",
      back: "효도 효",
    },
    {
      id: "prv50 - 57",
      front: "郊",
      back: "둘 교",
    },
    {
      id: "prv50 - 58",
      front: "量",
      back: "헤아릴 량(양)",
    },
    {
      id: "prv50 - 59",
      front: "良",
      back: "어질 량(양)",
    },
    {
      id: "prv50 - 60",
      front: "尾",
      back: "꼬리 미",
    },
    {
      id: "prv50 - 61",
      front: "眠",
      back: "잘 면",
    },
    {
      id: "prv50 - 62",
      front: "筆",
      back: "붓 필",
    },
    {
      id: "prv50 - 63",
      front: "獲",
      back: "얻을 획",
    },
    {
      id: "prv50 - 64",
      front: "草",
      back: "풀 초",
    },
    {
      id: "prv50 - 65",
      front: "忍",
      back: "참을 인",
    },
    {
      id: "prv50 - 66",
      front: "半",
      back: "반 반",
    },
    {
      id: "prv50 - 67",
      front: "迷",
      back: "미혹할 미",
    },
    {
      id: "prv50 - 68",
      front: "勸",
      back: "권할 권",
    },
    {
      id: "prv50 - 69",
      front: "歡",
      back: "기쁠 환",
    },
    {
      id: "prv50 - 70",
      front: "秦",
      back: "성씨 진",
    },
    {
      id: "prv50 - 71",
      front: "辛",
      back: "매울 신",
    },
    {
      id: "prv50 - 72",
      front: "災",
      back: "재앙 재",
    },
    {
      id: "prv50 - 73",
      front: "罪",
      back: "허물 죄",
    },
    {
      id: "prv50 - 74",
      front: "宇",
      back: "집 우",
    },
    {
      id: "prv50 - 75",
      front: "宙",
      back: "집 주",
    },
    {
      id: "prv50 - 76",
      front: "宅",
      back: "댁 댁",
    },
    {
      id: "prv50 - 77",
      front: "伸",
      back: "펼 신",
    },
    {
      id: "prv50 - 78",
      front: "橫",
      back: "가로 횡",
    },
    {
      id: "prv50 - 79",
      front: "置",
      back: "둘 치",
    },
    {
      id: "prv50 - 80",
      front: "路",
      back: "길 로",
    },
    {
      id: "prv50 - 81",
      front: "資",
      back: "재물 자",
    },
    {
      id: "prv50 - 82",
      front: "效",
      back: "본받을 효",
    },
    {
      id: "prv50 - 83",
      front: "埋",
      back: "묻을 매",
    },
    {
      id: "prv50 - 84",
      front: "僅",
      back: "겨우 근",
    },
    {
      id: "prv50 - 85",
      front: "旦",
      back: "아침 단",
    },
    {
      id: "prv50 - 86",
      front: "麥",
      back: "보리 맥",
    },
    {
      id: "prv50 - 87",
      front: "侮",
      back: "업신여길 모",
    },
    {
      id: "prv50 - 88",
      front: "美",
      back: "아름다울 미",
    },
    {
      id: "prv50 - 89",
      front: "匹",
      back: "짝 필",
    },
    {
      id: "prv50 - 90",
      front: "品",
      back: "물건 품",
    },
    {
      id: "prv50 - 91",
      front: "得",
      back: "얻을 득",
    },
    {
      id: "prv50 - 92",
      front: "早",
      back: "이를 조",
    },
    {
      id: "prv50 - 93",
      front: "初",
      back: "처음 초",
    },
    {
      id: "prv50 - 94",
      front: "洋",
      back: "큰 바다 양",
    },
    {
      id: "prv50 - 95",
      front: "連",
      back: "잇다을 연",
    },
    {
      id: "prv50 - 96",
      front: "邊",
      back: "가 변",
    },
    {
      id: "prv50 - 97",
      front: "返",
      back: "돌이킬 반",
    },
    {
      id: "prv50 - 98",
      front: "雨",
      back: "비 우",
    },
    {
      id: "prv50 - 99",
      front: "登",
      back: "오를 등",
    },
    {
      id: "prv50 - 100",
      front: "受",
      back: "받을 수",
    },
    {
      id: "prv50 - 101",
      front: "臥",
      back: "누울 와",
    },
    {
      id: "prv50 - 102",
      front: "父",
      back: "아버지 부",
    },
    {
      id: "prv50 - 103",
      front: "央",
      back: "가운데 앙",
    },
    {
      id: "prv50 - 104",
      front: "殺",
      back: "죽일 살",
    },
    {
      id: "prv50 - 105",
      front: "悲",
      back: "슬플 비",
    },
    {
      id: "prv50 - 106",
      front: "鹿",
      back: "사슴 록",
    },
    {
      id: "prv50 - 107",
      front: "米",
      back: "쌀 미",
    },
    {
      id: "prv50 - 108",
      front: "金",
      back: "쇠 금",
    },
    {
      id: "prv50 - 109",
      front: "秋",
      back: "가을 추",
    },
    {
      id: "prv50 - 110",
      front: "鼻",
      back: "코 비",
    },
    {
      id: "prv50 - 111",
      front: "驚",
      back: "놀랄 경",
    },
    {
      id: "prv50 - 112",
      front: "留",
      back: "머무를 류(유)",
    },
    {
      id: "prv50 - 113",
      front: "聽",
      back: "들을 청",
    },
    {
      id: "prv50 - 114",
      front: "散",
      back: "흩을 산",
    },
    {
      id: "prv50 - 115",
      front: "藏",
      back: "감출 장",
    },
    {
      id: "prv50 - 116",
      front: "分類",
      back: "분류",
    },
    {
      id: "prv50 - 117",
      front: "空氣",
      back: "공기",
    },
    {
      id: "prv50 - 118",
      front: "同時多發",
      back: "동시다발",
    },
    {
      id: "prv50 - 119",
      front: "空間的",
      back: "공간적",
    },
    {
      id: "prv50 - 120",
      front: "上司",
      back: "상사",
    },
    {
      id: "prv50 - 121",
      front: "後輩",
      back: "후배",
    },
    {
      id: "prv50 - 122",
      front: "引導",
      back: "인도",
    },
    {
      id: "prv50 - 123",
      front: "態度",
      back: "태도",
    },
    {
      id: "prv50 - 124",
      front: "主體",
      back: "주체",
    },
    {
      id: "prv50 - 125",
      front: "展開",
      back: "전개",
    },
    {
      id: "prv50 - 126",
      front: "盲目的",
      back: "주관이나 원칙이 없이 덮어놓고 행동하는",
    },
    {
      id: "prv50 - 127",
      front: "復古",
      back: "복고",
    },
    {
      id: "prv50 - 128",
      front: "復興",
      back: "부흥",
    },
    {
      id: "prv50 - 129",
      front: "自身",
      back: "자신",
    },
    {
      id: "prv50 - 130",
      front: "訓鍊",
      back: "훈련",
    },
    {
      id: "prv50 - 131",
      front: "基本",
      back: "기본",
    },
    {
      id: "prv50 - 132",
      front: "基",
      back: "터 기",
    },
    {
      id: "prv50 - 133",
      front: "廣",
      back: "넓을 광",
    },
    {
      id: "prv50 - 134",
      front: "奪還",
      back: "탈환",
    },
    {
      id: "prv50 - 135",
      front: "賤民",
      back: "천민",
    },
    {
      id: "prv50 - 136",
      front: "頭腦",
      back: "두뇌",
    },
    {
      id: "prv50 - 137",
      front: "貴族",
      back: "귀족",
    },
    {
      id: "prv50 - 138",
      front: "默默不答",
      back: "아무런 대답도 없이",
    },
    {
      id: "prv50 - 139",
      front: "加速",
      back: "속도를 덧붙일",
    },
    {
      id: "prv50 - 140",
      front: "苦悶",
      back: "고민",
    },
    {
      id: "prv50 - 141",
      front: "投票率",
      back: "투표율",
    },
    {
      id: "prv50 - 142",
      front: "信賴",
      back: "신뢰",
    },
    {
      id: "prv50 - 143",
      front: "政黨",
      back: "정당",
    },
    {
      id: "prv50 - 144",
      front: "正當性",
      back: "정당성",
    },
    {
      id: "prv50 - 145",
      front: "背山臨水",
      back: "배산임수",
    },
    {
      id: "prv50 - 146",
      front: "作用",
      back: "작용",
    },
    {
      id: "prv50 - 147",
      front: "急",
      back: "급할 급",
    },
    {
      id: "prv50 - 148",
      front: "緩",
      back: "느릴 완",
    },
    {
      id: "prv50 - 149",
      front: "接合",
      back: "접합",
    },
    {
      id: "prv50 - 150",
      front: "塵",
      back: "티끌 진",
    },
    {
      id: "prv50 - 151",
      front: "志操",
      back: "지조",
    },
    {
      id: "prv50 - 152",
      front: "信念",
      back: "신념",
    },
    {
      id: "prv50 - 153",
      front: "苦痛",
      back: "괴로움 (고통)",
    },
    {
      id: "prv50 - 154",
      front: "評價",
      back: "평가",
    },
    {
      id: "prv50 - 155",
      front: "價",
      back: "값 가",
    },
    {
      id: "prv50 - 156",
      front: "許諾",
      back: "허락",
    },
    {
      id: "prv50 - 157",
      front: "尊敬",
      back: "존경",
    },
    {
      id: "prv50 - 158",
      front: "感謝",
      back: "감사",
    },
    {
      id: "prv50 - 159",
      front: "健康",
      back: "건강",
    },
    {
      id: "prv50 - 160",
      front: "國籍",
      back: "국적",
    },
    {
      id: "prv50 - 161",
      front: "情報",
      back: "정보",
    },
    {
      id: "prv50 - 162",
      front: "適用",
      back: "적용",
    },
    {
      id: "prv50 - 163",
      front: "遂行",
      back: "수행",
    },
    {
      id: "prv50 - 164",
      front: "經營戰略",
      back: "경영전략",
    },
    {
      id: "prv50 - 165",
      front: "理解",
      back: "이해",
    },
    {
      id: "prv50 - 166",
      front: "利用",
      back: "이용",
    },
    {
      id: "prv50 - 167",
      front: "條件",
      back: "조건",
    },
    {
      id: "prv50 - 168",
      front: "決",
      back: "결단할 결 (결코)",
    },
    {
      id: "prv50 - 169",
      front: "趣向",
      back: "취향",
    },
    {
      id: "prv50 - 170",
      front: "透明",
      back: "투명",
    },
    {
      id: "prv50 - 171",
      front: "生活",
      back: "생활",
    },
    {
      id: "prv50 - 172",
      front: "人物",
      back: "인물",
    },
    {
      id: "prv50 - 173",
      front: "敎化",
      back: "교화",
    },
    {
      id: "prv50 - 174",
      front: "兄弟",
      back: "형제",
    },
    {
      id: "prv50 - 175",
      front: "必要",
      back: "필요",
    },
  ],
  한자1: [
    {
      id: "chars1 - 0",
      front: "達",
      back: "통할 달",
    },
    {
      id: "chars1 - 1",
      front: "談",
      back: "이야기할 담",
    },
    {
      id: "chars1 - 2",
      front: "淡",
      back: "싱거울 담",
    },
    {
      id: "chars1 - 3",
      front: "擔",
      back: "멜 담",
    },
    {
      id: "chars1 - 4",
      front: "潭",
      back: "깊을 담",
    },
    {
      id: "chars1 - 5",
      front: "畓",
      back: "논 답",
    },
    {
      id: "chars1 - 6",
      front: "踏",
      back: "밟을 답",
    },
    {
      id: "chars1 - 7",
      front: "答",
      back: "답할 답",
    },
    {
      id: "chars1 - 8",
      front: "當",
      back: "마땅할 당",
    },
    {
      id: "chars1 - 9",
      front: "唐",
      back: "황당할 당",
    },
    {
      id: "chars1 - 10",
      front: "糖",
      back: "사탕 당",
    },
    {
      id: "chars1 - 11",
      front: "黨",
      back: "무리 당",
    },
    {
      id: "chars1 - 12",
      front: "堂",
      back: "집 당",
    },
    {
      id: "chars1 - 13",
      front: "大",
      back: "클 대",
    },
    {
      id: "chars1 - 14",
      front: "對",
      back: "마주할 대",
    },
    {
      id: "chars1 - 15",
      front: "代",
      back: "대신할 대",
    },
    {
      id: "chars1 - 16",
      front: "待",
      back: "기다릴 대",
    },
    {
      id: "chars1 - 17",
      front: "貸",
      back: "빌릴 대",
    },
    {
      id: "chars1 - 18",
      front: "臺",
      back: "대 대",
    },
    {
      id: "chars1 - 19",
      front: "隊",
      back: "대오, 무리 대",
    },
    {
      id: "chars1 - 20",
      front: "帶",
      back: "띠 대",
    },
    {
      id: "chars1 - 21",
      front: "德",
      back: "큰 덕",
    },
    {
      id: "chars1 - 22",
      front: "刀",
      back: "칼 도",
    },
    {
      id: "chars1 - 23",
      front: "到",
      back: "이를 도",
    },
    {
      id: "chars1 - 24",
      front: "度",
      back: "지경 도",
    },
    {
      id: "chars1 - 25",
      front: "道",
      back: "길 도",
    },
    {
      id: "chars1 - 26",
      front: "島",
      back: "섬 도",
    },
    {
      id: "chars1 - 27",
      front: "都",
      back: "모두, 도읍 도",
    },
    {
      id: "chars1 - 28",
      front: "圖",
      back: "그림 도",
    },
    {
      id: "chars1 - 29",
      front: "徒",
      back: "무리 도",
    },
    {
      id: "chars1 - 30",
      front: "桃",
      back: "복숭아나무 도",
    },
    {
      id: "chars1 - 31",
      front: "稻",
      back: "벼 도",
    },
    {
      id: "chars1 - 32",
      front: "跳",
      back: "뛸 도",
    },
    {
      id: "chars1 - 33",
      front: "途",
      back: "길 도",
    },
    {
      id: "chars1 - 34",
      front: "陶",
      back: "질그릇 도",
    },
    {
      id: "chars1 - 35",
      front: "逃",
      back: "달아날 도",
    },
    {
      id: "chars1 - 36",
      front: "倒",
      back: "넘어질 도",
    },
    {
      id: "chars1 - 37",
      front: "導",
      back: "이끌 도",
    },
    {
      id: "chars1 - 38",
      front: "挑",
      back: "돋울 도",
    },
    {
      id: "chars1 - 39",
      front: "盜",
      back: "훔칠 도",
    },
    {
      id: "chars1 - 40",
      front: "渡",
      back: "건널 도",
    },
    {
      id: "chars1 - 41",
      front: "塗",
      back: "칠할 도",
    },
    {
      id: "chars1 - 42",
      front: "讀",
      back: "읽을 독",
    },
    {
      id: "chars1 - 43",
      front: "毒",
      back: "독 독",
    },
    {
      id: "chars1 - 44",
      front: "篤",
      back: "도타울 독",
    },
    {
      id: "chars1 - 45",
      front: "督",
      back: "살필 독",
    },
    {
      id: "chars1 - 46",
      front: "獨",
      back: "홀로 독",
    },
    {
      id: "chars1 - 47",
      front: "敦",
      back: "도타울 돈",
    },
    {
      id: "chars1 - 48",
      front: "豚",
      back: "돼지 돈",
    },
    {
      id: "chars1 - 49",
      front: "突",
      back: "부딪힐 돌",
    },
    {
      id: "chars1 - 50",
      front: "同",
      back: "같을 동",
    },
    {
      id: "chars1 - 51",
      front: "洞",
      back: "마을 동, 통할 통",
    },
    {
      id: "chars1 - 52",
      front: "童",
      back: "아이 동",
    },
    {
      id: "chars1 - 53",
      front: "東",
      back: "동녘 동",
    },
    {
      id: "chars1 - 54",
      front: "動",
      back: "움직일 동",
    },
    {
      id: "chars1 - 55",
      front: "凍",
      back: "얼 동",
    },
    {
      id: "chars1 - 56",
      front: "銅",
      back: "구리 동",
    },
    {
      id: "chars1 - 57",
      front: "桐",
      back: "오동나무 동",
    },
    {
      id: "chars1 - 58",
      front: "豆",
      back: "콩 두",
    },
    {
      id: "chars1 - 59",
      front: "頭",
      back: "머리 두",
    },
    {
      id: "chars1 - 60",
      front: "斗",
      back: "말 두",
    },
    {
      id: "chars1 - 61",
      front: "杜",
      back: "막을 두",
    },
    {
      id: "chars1 - 62",
      front: "屯",
      back: "진칠 둔",
    },
    {
      id: "chars1 - 63",
      front: "鈍",
      back: "무딜 둔",
    },
    {
      id: "chars1 - 64",
      front: "得",
      back: "얻을 득",
    },
    {
      id: "chars1 - 65",
      front: "登",
      back: "오를 등 (등반)",
    },
    {
      id: "chars1 - 66",
      front: "燈",
      back: "등잔 등",
    },
    {
      id: "chars1 - 67",
      front: "騰",
      back: "오를 등 (급등)",
    },
    {
      id: "chars1 - 68",
      front: "等",
      back: "같을 등",
    },
    {
      id: "chars1 - 69",
      front: "藤",
      back: "등나무 등",
    },
    {
      id: "chars1 - 70",
      front: "羅",
      back: "벌릴 라",
    },
    {
      id: "chars1 - 71",
      front: "螺",
      back: "소라 라",
    },
    {
      id: "chars1 - 72",
      front: "樂",
      back: "즐거울 락, 음악 악, 좋아할 요",
    },
    {
      id: "chars1 - 73",
      front: "絡",
      back: "두를 락",
    },
    {
      id: "chars1 - 74",
      front: "落",
      back: "떨어질 락",
    },
    {
      id: "chars1 - 75",
      front: "洛",
      back: "강이름 락",
    },
    {
      id: "chars1 - 76",
      front: "卵",
      back: "알 란",
    },
    {
      id: "chars1 - 77",
      front: "亂",
      back: "어지러울 란",
    },
    {
      id: "chars1 - 78",
      front: "欄",
      back: "난간 란",
    },
    {
      id: "chars1 - 79",
      front: "蘭",
      back: "난초 란",
    },
    {
      id: "chars1 - 80",
      front: "爛",
      back: "문드러질 란",
    },
    {
      id: "chars1 - 81",
      front: "覽",
      back: "볼 람",
    },
    {
      id: "chars1 - 82",
      front: "濫",
      back: "넘칠 람",
    },
    {
      id: "chars1 - 83",
      front: "浪",
      back: "물결 랑",
    },
    {
      id: "chars1 - 84",
      front: "郞",
      back: "사내 랑",
    },
    {
      id: "chars1 - 85",
      front: "廊",
      back: "복도 랑",
    },
    {
      id: "chars1 - 86",
      front: "朗",
      back: "밝을 랑",
    },
    {
      id: "chars1 - 87",
      front: "來",
      back: "올 래",
    },
    {
      id: "chars1 - 88",
      front: "萊",
      back: "명아주 래",
    },
    {
      id: "chars1 - 89",
      front: "冷",
      back: "찰 랭",
    },
    {
      id: "chars1 - 90",
      front: "略",
      back: "간략할 략",
    },
    {
      id: "chars1 - 91",
      front: "掠",
      back: "뺏을 략",
    },
    {
      id: "chars1 - 92",
      front: "粮",
      back: "양식 량",
    },
    {
      id: "chars1 - 93",
      front: "諒",
      back: "살펴 알 량",
    },
    {
      id: "chars1 - 94",
      front: "樑",
      back: "들보 량",
    },
    {
      id: "chars1 - 95",
      front: "良",
      back: "좋을 량",
    },
    {
      id: "chars1 - 96",
      front: "量",
      back: "헤아릴 량",
    },
    {
      id: "chars1 - 97",
      front: "凉",
      back: "시원할 량",
    },
    {
      id: "chars1 - 98",
      front: "兩",
      back: "두 량",
    },
    {
      id: "chars1 - 99",
      front: "樑",
      back: "들보 량",
    },
    {
      id: "chars1 - 100",
      front: "亮",
      back: "밝을 량",
    },
    {
      id: "chars1 - 101",
      front: "慮",
      back: "생각할 려",
    },
    {
      id: "chars1 - 102",
      front: "旅",
      back: "나그네 려",
    },
    {
      id: "chars1 - 103",
      front: "麗",
      back: "고울 려",
    },
    {
      id: "chars1 - 104",
      front: "勵",
      back: "힘쓸 려",
    },
    {
      id: "chars1 - 105",
      front: "驪",
      back: "가라말 려",
    },
    {
      id: "chars1 - 106",
      front: "呂",
      back: "음률 려",
    },
    {
      id: "chars1 - 107",
      front: "藜",
      back: "명아주 려",
    },
    {
      id: "chars1 - 108",
      front: "廬",
      back: "오두막집 려",
    },
    {
      id: "chars1 - 109",
      front: "力",
      back: "힘 력",
    },
    {
      id: "chars1 - 110",
      front: "曆",
      back: "달력 력",
    },
    {
      id: "chars1 - 111",
      front: "歷",
      back: "지낼 력",
    },
    {
      id: "chars1 - 112",
      front: "鍊",
      back: "단련할 련",
    },
    {
      id: "chars1 - 113",
      front: "憐",
      back: "불쌍히 여길 련",
    },
    {
      id: "chars1 - 114",
      front: "練",
      back: "익힐 련",
    },
    {
      id: "chars1 - 115",
      front: "聯",
      back: "잇닿을 련",
    },
    {
      id: "chars1 - 116",
      front: "戀",
      back: "사모할 련",
    },
    {
      id: "chars1 - 117",
      front: "蓮",
      back: "연밥 연",
    },
    {
      id: "chars1 - 118",
      front: "烈",
      back: "매울 렬",
    },
    {
      id: "chars1 - 119",
      front: "劣",
      back: "못할 렬",
    },
    {
      id: "chars1 - 120",
      front: "裂",
      back: "찢을 렬",
    },
    {
      id: "chars1 - 121",
      front: "列",
      back: "줄 열",
    },
    {
      id: "chars1 - 122",
      front: "廉",
      back: "청렴할 렴",
    },
    {
      id: "chars1 - 123",
      front: "獵",
      back: "사냥 렵",
    },
    {
      id: "chars1 - 124",
      front: "令",
      back: "명령할 령",
    },
    {
      id: "chars1 - 125",
      front: "領",
      back: "거느릴 령",
    },
    {
      id: "chars1 - 126",
      front: "零",
      back: "떨어질 령",
    },
    {
      id: "chars1 - 127",
      front: "靈",
      back: "신령 령",
    },
    {
      id: "chars1 - 128",
      front: "嶺",
      back: "고개 령",
    },
    {
      id: "chars1 - 129",
      front: "齡",
      back: "나이 령",
    },
    {
      id: "chars1 - 130",
      front: "禮",
      back: "예도 례",
    },
    {
      id: "chars1 - 131",
      front: "例",
      back: "법식 례",
    },
    {
      id: "chars1 - 132",
      front: "爐",
      back: "화로 로",
    },
    {
      id: "chars1 - 133",
      front: "露",
      back: "이슬 로",
    },
    {
      id: "chars1 - 134",
      front: "路",
      back: "길 로",
    },
    {
      id: "chars1 - 135",
      front: "勞",
      back: "일할 로",
    },
    {
      id: "chars1 - 136",
      front: "老",
      back: "늙을 로",
    },
    {
      id: "chars1 - 137",
      front: "蘆",
      back: "갈대 로",
    },
    {
      id: "chars1 - 138",
      front: "魯",
      back: "둔할 로",
    },
    {
      id: "chars1 - 139",
      front: "綠",
      back: "초록빛 록",
    },
    {
      id: "chars1 - 140",
      front: "祿",
      back: "복 록",
    },
    {
      id: "chars1 - 141",
      front: "錄",
      back: "기록할 록",
    },
    {
      id: "chars1 - 142",
      front: "鹿",
      back: "사슴 록",
    },
    {
      id: "chars1 - 143",
      front: "論",
      back: "논의할 론",
    },
    {
      id: "chars1 - 144",
      front: "弄",
      back: "희롱할 롱",
    },
    {
      id: "chars1 - 145",
      front: "賴",
      back: "힘입을 뢰",
    },
    {
      id: "chars1 - 146",
      front: "雷",
      back: "우뢰 뢰",
    },
    {
      id: "chars1 - 147",
      front: "了",
      back: "마칠 료",
    },
    {
      id: "chars1 - 148",
      front: "料",
      back: "헤아릴 료",
    },
  ],
  한자2: [
    {
      id: "chars2 - 0",
      front: "井",
      back: "정",
    },
    {
      id: "chars2 - 1",
      front: "刀",
      back: "도",
    },
    {
      id: "chars2 - 2",
      front: "促",
      back: "촉",
    },
    {
      id: "chars2 - 3",
      front: "初",
      back: "초",
    },
    {
      id: "chars2 - 4",
      front: "顧",
      back: "고",
    },
    {
      id: "chars2 - 5",
      front: "簡",
      back: "간",
    },
    {
      id: "chars2 - 6",
      front: "乳",
      back: "유",
    },
    {
      id: "chars2 - 7",
      front: "浮",
      back: "부",
    },
    {
      id: "chars2 - 8",
      front: "肺",
      back: "폐",
    },
    {
      id: "chars2 - 9",
      front: "尋",
      back: "심",
    },
    {
      id: "chars2 - 10",
      front: "囚",
      back: "수",
    },
    {
      id: "chars2 - 11",
      front: "抽",
      back: "추",
    },
    {
      id: "chars2 - 12",
      front: "樞",
      back: "추",
    },
    {
      id: "chars2 - 13",
      front: "醜",
      back: "추",
    },
    {
      id: "chars2 - 14",
      front: "亂",
      back: "란",
    },
    {
      id: "chars2 - 15",
      front: "掃",
      back: "소",
    },
    {
      id: "chars2 - 16",
      front: "所",
      back: "소",
    },
    {
      id: "chars2 - 17",
      front: "旋",
      back: "선",
    },
    {
      id: "chars2 - 18",
      front: "團",
      back: "단",
    },
    {
      id: "chars2 - 19",
      front: "貴",
      back: "귀",
    },
    {
      id: "chars2 - 20",
      front: "相",
      back: "상",
    },
    {
      id: "chars2 - 21",
      front: "逝",
      back: "서",
    },
    {
      id: "chars2 - 22",
      front: "詳",
      back: "상",
    },
    {
      id: "chars2 - 23",
      front: "妻",
      back: "처",
    },
    {
      id: "chars2 - 24",
      front: "婦",
      back: "부",
    },
    {
      id: "chars2 - 25",
      front: "曉",
      back: "효",
    },
    {
      id: "chars2 - 26",
      front: "雪",
      back: "설",
    },
    {
      id: "chars2 - 27",
      front: "角",
      back: "각",
    },
    {
      id: "chars2 - 28",
      front: "嗣",
      back: "사",
    },
    {
      id: "chars2 - 29",
      front: "庶",
      back: "서",
    },
    {
      id: "chars2 - 30",
      front: "件",
      back: "거",
    },
    {
      id: "chars2 - 31",
      front: "孔",
      back: "공",
    },
    {
      id: "chars2 - 32",
      front: "後",
      back: "후",
    },
    {
      id: "chars2 - 33",
      front: "薄",
      back: "박",
    },
    {
      id: "chars2 - 34",
      front: "厚",
      back: "후",
    },
    {
      id: "chars2 - 35",
      front: "扇",
      back: "선",
    },
    {
      id: "chars2 - 36",
      front: "陽",
      back: "양",
    },
    {
      id: "chars2 - 37",
      front: "巾",
      back: "건",
    },
    {
      id: "chars2 - 38",
      front: "乞",
      back: "걸",
    },
    {
      id: "chars2 - 39",
      front: "過",
      back: "과",
    },
    {
      id: "chars2 - 40",
      front: "及",
      back: "급",
    },
    {
      id: "chars2 - 41",
      front: "君",
      back: "군",
    },
    {
      id: "chars2 - 42",
      front: "休",
      back: "휴",
    },
    {
      id: "chars2 - 43",
      front: "舌",
      back: "설",
    },
    {
      id: "chars2 - 44",
      front: "器",
      back: "기",
    },
    {
      id: "chars2 - 45",
      front: "引",
      back: "인",
    },
    {
      id: "chars2 - 46",
      front: "優",
      back: "우",
    },
    {
      id: "chars2 - 47",
      front: "瓦",
      back: "와",
    },
    {
      id: "chars2 - 48",
      front: "寡",
      back: "과",
    },
    {
      id: "chars2 - 49",
      front: "蘭",
      back: "란",
    },
    {
      id: "chars2 - 50",
      front: "勤",
      back: "근",
    },
    {
      id: "chars2 - 51",
      front: "奇",
      back: "기",
    },
    {
      id: "chars2 - 52",
      front: "堅",
      back: "견",
    },
    {
      id: "chars2 - 53",
      front: "吉",
      back: "길",
    },
    {
      id: "chars2 - 54",
      front: "至",
      back: "지",
    },
    {
      id: "chars2 - 55",
      front: "武",
      back: "무",
    },
    {
      id: "chars2 - 56",
      front: "戌",
      back: "술",
    },
    {
      id: "chars2 - 57",
      front: "止",
      back: "지",
    },
    {
      id: "chars2 - 58",
      front: "賦",
      back: "부",
    },
    {
      id: "chars2 - 59",
      front: "舞",
      back: "무",
    },
    {
      id: "chars2 - 60",
      front: "邑",
      back: "읍",
    },
    {
      id: "chars2 - 61",
      front: "泣",
      back: "읍",
    },
    {
      id: "chars2 - 62",
      front: "凝",
      back: "응",
    },
    {
      id: "chars2 - 63",
      front: "把",
      back: "파",
    },
    {
      id: "chars2 - 64",
      front: "吸",
      back: "홉",
    },
    {
      id: "chars2 - 65",
      front: "蜜",
      back: "밀",
    },
    {
      id: "chars2 - 66",
      front: "玉",
      back: "옥",
    },
    {
      id: "chars2 - 67",
      front: "寫",
      back: "사",
    },
    {
      id: "chars2 - 68",
      front: "星",
      back: "성",
    },
    {
      id: "chars2 - 69",
      front: "走",
      back: "주",
    },
    {
      id: "chars2 - 70",
      front: "太",
      back: "태",
    },
    {
      id: "chars2 - 71",
      front: "快",
      back: "쾌",
    },
    {
      id: "chars2 - 72",
      front: "鶴",
      back: "학",
    },
    {
      id: "chars2 - 73",
      front: "笠",
      back: "립",
    },
    {
      id: "chars2 - 74",
      front: "葉",
      back: "엽",
    },
    {
      id: "chars2 - 75",
      front: "重",
      back: "중",
    },
    {
      id: "chars2 - 76",
      front: "酒",
      back: "주",
    },
    {
      id: "chars2 - 77",
      front: "酸",
      back: "산",
    },
    {
      id: "chars2 - 78",
      front: "酉",
      back: "유",
    },
    {
      id: "chars2 - 79",
      front: "醉",
      back: "취",
    },
    {
      id: "chars2 - 80",
      front: "冬",
      back: "동",
    },
    {
      id: "chars2 - 81",
      front: "紅",
      back: "홍",
    },
    {
      id: "chars2 - 82",
      front: "春",
      back: "춘",
    },
    {
      id: "chars2 - 83",
      front: "秋",
      back: "추",
    },
    {
      id: "chars2 - 84",
      front: "夏",
      back: "하",
    },
    {
      id: "chars2 - 85",
      front: "得",
      back: "득",
    },
    {
      id: "chars2 - 86",
      front: "幸",
      back: "행",
    },
    {
      id: "chars2 - 87",
      front: "偏",
      back: "편",
    },
    {
      id: "chars2 - 88",
      front: "飽",
      back: "포",
    },
    {
      id: "chars2 - 89",
      front: "純",
      back: "순",
    },
    {
      id: "chars2 - 90",
      front: "滅",
      back: "멸",
    },
    {
      id: "chars2 - 91",
      front: "表",
      back: "표",
    },
    {
      id: "chars2 - 92",
      front: "歸",
      back: "귀",
    },
    {
      id: "chars2 - 93",
      front: "豈",
      back: "기",
    },
    {
      id: "chars2 - 94",
      front: "何",
      back: "하",
    },
    {
      id: "chars2 - 95",
      front: "雖",
      back: "수",
    },
    {
      id: "chars2 - 96",
      front: "孰",
      back: "숙",
    },
    {
      id: "chars2 - 97",
      front: "疲",
      back: "피",
    },
    {
      id: "chars2 - 98",
      front: "比",
      back: "비",
    },
    {
      id: "chars2 - 99",
      front: "夕",
      back: "석",
    },
    {
      id: "chars2 - 100",
      front: "旦",
      back: "단",
    },
    {
      id: "chars2 - 101",
      front: "夜",
      back: "야",
    },
    {
      id: "chars2 - 102",
      front: "晝",
      back: "주",
    },
    {
      id: "chars2 - 103",
      front: "歌",
      back: "가",
    },
    {
      id: "chars2 - 104",
      front: "憤",
      back: "분",
    },
    {
      id: "chars2 - 105",
      front: "美",
      back: "미",
    },
    {
      id: "chars2 - 106",
      front: "揚",
      back: "양",
    },
    {
      id: "chars2 - 107",
      front: "讚",
      back: "찬",
    },
    {
      id: "chars2 - 108",
      front: "電",
      back: "전",
    },
    {
      id: "chars2 - 109",
      front: "雨",
      back: "우",
    },
    {
      id: "chars2 - 110",
      front: "霜",
      back: "상",
    },
    {
      id: "chars2 - 111",
      front: "露",
      back: "로",
    },
    {
      id: "chars2 - 112",
      front: "責",
      back: "책",
    },
    {
      id: "chars2 - 113",
      front: "只",
      back: "지",
    },
    {
      id: "chars2 - 114",
      front: "乎",
      back: "호",
    },
    {
      id: "chars2 - 115",
      front: "矣",
      back: "의",
    },
    {
      id: "chars2 - 116",
      front: "必",
      back: "필",
    },
    {
      id: "chars2 - 117",
      front: "悔",
      back: "회",
    },
    {
      id: "chars2 - 118",
      front: "逃",
      back: "도",
    },
    {
      id: "chars2 - 119",
      front: "述",
      back: "술",
    },
    {
      id: "chars2 - 120",
      front: "逆",
      back: "역",
    },
    {
      id: "chars2 - 121",
      front: "返",
      back: "반",
    },
    {
      id: "chars2 - 122",
      front: "佳",
      back: "가",
    },
    {
      id: "chars2 - 123",
      front: "刊",
      back: "간",
    },
    {
      id: "chars2 - 124",
      front: "甘",
      back: "감",
    },
    {
      id: "chars2 - 125",
      front: "丞",
      back: "승",
    },
    {
      id: "chars2 - 126",
      front: "寺",
      back: "사",
    },
    {
      id: "chars2 - 127",
      front: "勝",
      back: "승",
    },
    {
      id: "chars2 - 128",
      front: "豆",
      back: "두",
    },
    {
      id: "chars2 - 129",
      front: "登",
      back: "등",
    },
    {
      id: "chars2 - 130",
      front: "吳",
      back: "오",
    },
    {
      id: "chars2 - 131",
      front: "危",
      back: "위",
    },
    {
      id: "chars2 - 132",
      front: "由",
      back: "유",
    },
    {
      id: "chars2 - 133",
      front: "殆",
      back: "태",
    },
    {
      id: "chars2 - 134",
      front: "允",
      back: "윤",
    },
    {
      id: "chars2 - 135",
      front: "充",
      back: "충",
    },
    {
      id: "chars2 - 136",
      front: "完",
      back: "완",
    },
    {
      id: "chars2 - 137",
      front: "育",
      back: "육",
    },
    {
      id: "chars2 - 138",
      front: "減",
      back: "감",
    },
    {
      id: "chars2 - 139",
      front: "淡",
      back: "담",
    },
    {
      id: "chars2 - 140",
      front: "浴",
      back: "욕",
    },
    {
      id: "chars2 - 141",
      front: "泳",
      back: "영",
    },
    {
      id: "chars2 - 142",
      front: "章",
      back: "장",
    },
    {
      id: "chars2 - 143",
      front: "央",
      back: "앙",
    },
    {
      id: "chars2 - 144",
      front: "恒",
      back: "항",
    },
    {
      id: "chars2 - 145",
      front: "方",
      back: "방",
    },
    {
      id: "chars2 - 146",
      front: "替",
      back: "체",
    },
    {
      id: "chars2 - 147",
      front: "竟",
      back: "경",
    },
    {
      id: "chars2 - 148",
      front: "雙",
      back: "쌍",
    },
  ],
  단어1: [
    {
      id: "words1 - 0",
      front: "亦是",
      back: "역시",
    },
    {
      id: "words1 - 1",
      front: "主義",
      back: "주의",
    },
    {
      id: "words1 - 2",
      front: "工夫",
      back: "공부",
    },
    {
      id: "words1 - 3",
      front: "個人",
      back: "개인",
    },
    {
      id: "words1 - 4",
      front: "國家",
      back: "국가",
    },
    {
      id: "words1 - 5",
      front: "競爭力",
      back: "경쟁력",
    },
    {
      id: "words1 - 6",
      front: "單語",
      back: "한자",
    },
    {
      id: "words1 - 7",
      front: "已往",
      back: "이왕",
    },
    {
      id: "words1 - 8",
      front: "吝嗇",
      back: "인색",
    },
    {
      id: "words1 - 9",
      front: "帽子",
      back: "모자",
    },
    {
      id: "words1 - 10",
      front: "勿論",
      back: "물론",
    },
    {
      id: "words1 - 11",
      front: "甚至於",
      back: "심지어",
    },
    {
      id: "words1 - 12",
      front: "試驗",
      back: "시험",
    },
    {
      id: "words1 - 13",
      front: "互換",
      back: "호환",
    },
    {
      id: "words1 - 14",
      front: "沈沈",
      back: "침침",
    },
    {
      id: "words1 - 15",
      front: "酒煎子",
      back: "주전자",
    },
    {
      id: "words1 - 16",
      front: "人稱代名詞",
      back: "인칭대명사",
    },
    {
      id: "words1 - 17",
      front: "語助辭",
      back: "어조사",
    },
    {
      id: "words1 - 18",
      front: "語彙",
      back: "어휘",
    },
    {
      id: "words1 - 19",
      front: "實感",
      back: "실감",
    },
    {
      id: "words1 - 20",
      front: "當然",
      back: "당연",
    },
    {
      id: "words1 - 21",
      front: "別途",
      back: "별도",
    },
    {
      id: "words1 - 22",
      front: "疑訝",
      back: "의아",
    },
    {
      id: "words1 - 23",
      front: "自由自在",
      back: "자유자재",
    },
    {
      id: "words1 - 24",
      front: "役割",
      back: "역할",
    },
    {
      id: "words1 - 25",
      front: "地域",
      back: "지역",
    },
    {
      id: "words1 - 26",
      front: "屬",
      back: "속",
    },
    {
      id: "words1 - 27",
      front: "關係",
      back: "관계",
    },
    {
      id: "words1 - 28",
      front: "維持",
      back: "유지",
    },
    {
      id: "words1 - 29",
      front: "亦是",
      back: "역시",
    },
    {
      id: "words1 - 30",
      front: "主義",
      back: "주의",
    },
    {
      id: "words1 - 31",
      front: "工夫",
      back: "공부",
    },
    {
      id: "words1 - 32",
      front: "個人",
      back: "개인",
    },
    {
      id: "words1 - 33",
      front: "國家",
      back: "국가",
    },
    {
      id: "words1 - 34",
      front: "競爭力",
      back: "경쟁력",
    },
    {
      id: "words1 - 35",
      front: "單語",
      back: "한자",
    },
    {
      id: "words1 - 36",
      front: "已往",
      back: "이왕",
    },
    {
      id: "words1 - 37",
      front: "吝嗇",
      back: "인색",
    },
    {
      id: "words1 - 38",
      front: "帽子",
      back: "모자",
    },
    {
      id: "words1 - 39",
      front: "勿論",
      back: "물론",
    },
    {
      id: "words1 - 40",
      front: "甚至於",
      back: "심지어",
    },
    {
      id: "words1 - 41",
      front: "試驗",
      back: "시험",
    },
    {
      id: "words1 - 42",
      front: "互換",
      back: "호환",
    },
    {
      id: "words1 - 43",
      front: "沈沈",
      back: "침침",
    },
    {
      id: "words1 - 44",
      front: "酒煎子",
      back: "주전자",
    },
    {
      id: "words1 - 45",
      front: "人稱代名詞",
      back: "인칭대명사",
    },
    {
      id: "words1 - 46",
      front: "語助辭",
      back: "어조사",
    },
    {
      id: "words1 - 47",
      front: "語彙",
      back: "어휘",
    },
    {
      id: "words1 - 48",
      front: "實感",
      back: "실감",
    },
    {
      id: "words1 - 49",
      front: "當然",
      back: "당연",
    },
    {
      id: "words1 - 50",
      front: "別途",
      back: "별도",
    },
    {
      id: "words1 - 51",
      front: "疑訝",
      back: "의아",
    },
    {
      id: "words1 - 52",
      front: "自由自在",
      back: "자유자재",
    },
    {
      id: "words1 - 53",
      front: "役割",
      back: "역할",
    },
    {
      id: "words1 - 54",
      front: "地域",
      back: "지역",
    },
    {
      id: "words1 - 55",
      front: "屬",
      back: "속",
    },
    {
      id: "words1 - 56",
      front: "關係",
      back: "관계",
    },
    {
      id: "words1 - 57",
      front: "維持",
      back: "유지",
    },
    {
      id: "words1 - 58",
      front: "時人",
      back: "시인",
    },
    {
      id: "words1 - 59",
      front: "任務",
      back: "임무",
    },
    {
      id: "words1 - 60",
      front: "實際",
      back: "실제",
    },
    {
      id: "words1 - 61",
      front: "卽",
      back: "즉",
    },
    {
      id: "words1 - 62",
      front: "蓋然性",
      back: "개연성",
    },
    {
      id: "words1 - 63",
      front: "必然性",
      back: "필연성",
    },
    {
      id: "words1 - 64",
      front: "可能",
      back: "가능",
    },
    {
      id: "words1 - 65",
      front: "歷史家",
      back: "역사가",
    },
    {
      id: "words1 - 66",
      front: "差異",
      back: "차이",
    },
    {
      id: "words1 - 67",
      front: "散文",
      back: "산문",
    },
    {
      id: "words1 - 68",
      front: "韻文",
      back: "운문",
    },
    {
      id: "words1 - 69",
      front: "韻律",
      back: "운율",
    },
    {
      id: "words1 - 70",
      front: "一種",
      back: "일종",
    },
    {
      id: "words1 - 71",
      front: "亦是",
      back: "역시",
    },
    {
      id: "words1 - 72",
      front: "歷史",
      back: "역사",
    },
    {
      id: "words1 - 73",
      front: "變",
      back: "변",
    },
    {
      id: "words1 - 74",
      front: "前者",
      back: "전자",
    },
    {
      id: "words1 - 75",
      front: "後者",
      back: "후자",
    },
    {
      id: "words1 - 76",
      front: "哲學的",
      back: "철학적",
    },
    {
      id: "words1 - 77",
      front: "普遍的",
      back: "보편적",
    },
    {
      id: "words1 - 78",
      front: "個別的",
      back: "개별적",
    },
    {
      id: "words1 - 79",
      front: "特定",
      back: "특정",
    },
    {
      id: "words1 - 80",
      front: "類型",
      back: "유형",
    },
    {
      id: "words1 - 81",
      front: "蓋然的",
      back: "개연적",
    },
    {
      id: "words1 - 82",
      front: "必然的",
      back: "필연적",
    },
    {
      id: "words1 - 83",
      front: "行",
      back: "행",
    },
    {
      id: "words1 - 84",
      front: "經驗",
      back: "경험",
    },
    {
      id: "words1 - 85",
      front: "意味",
      back: "의미",
    },
    {
      id: "words1 - 86",
      front: "憂國",
      back: "우국",
    },
    {
      id: "words1 - 87",
      front: "願",
      back: "원",
    },
    {
      id: "words1 - 88",
      front: "民族",
      back: "민족",
    },
    {
      id: "words1 - 89",
      front: "事業",
      back: "사업",
    },
    {
      id: "words1 - 90",
      front: "決",
      back: "결",
    },
    {
      id: "words1 - 91",
      front: "世界",
      back: "세계",
    },
    {
      id: "words1 - 92",
      front: "武力",
      back: "무력",
    },
    {
      id: "words1 - 93",
      front: "征服",
      back: "정복",
    },
    {
      id: "words1 - 94",
      front: "經濟力",
      back: "경제력",
    },
    {
      id: "words1 - 95",
      front: "支配",
      back: "지배",
    },
    {
      id: "words1 - 96",
      front: "文化",
      back: "문화",
    },
    {
      id: "words1 - 97",
      front: "平和",
      back: "평화",
    },
    {
      id: "words1 - 98",
      front: "人類",
      back: "인류",
    },
    {
      id: "words1 - 99",
      front: "全體",
      back: "전체",
    },
    {
      id: "words1 - 100",
      front: "義",
      back: "의",
    },
    {
      id: "words1 - 101",
      front: "空想",
      back: "공상",
    },
    {
      id: "words1 - 102",
      front: "者",
      back: "자",
    },
    {
      id: "words1 - 103",
      front: "萬一",
      back: "만일",
    },
    {
      id: "words1 - 104",
      front: "石灰質",
      back: "석회질",
    },
    {
      id: "words1 - 105",
      front: "滿期",
      back: "만기",
    },
    {
      id: "words1 - 106",
      front: "以前",
      back: "이전",
    },
    {
      id: "words1 - 107",
      front: "聖潔",
      back: "성결",
    },
    {
      id: "words1 - 108",
      front: "精神",
      back: "정신",
    },
    {
      id: "words1 - 109",
      front: "決心",
      back: "결심",
    },
    {
      id: "words1 - 110",
      front: "標",
      back: "표",
    },
    {
      id: "words1 - 111",
      front: "名",
      back: "명",
    },
    {
      id: "words1 - 112",
      front: "九",
      back: "구",
    },
    {
      id: "words1 - 113",
      front: "號",
      back: "호",
    },
    {
      id: "words1 - 114",
      front: "白凡",
      back: "백범",
    },
    {
      id: "words1 - 115",
      front: "同志",
      back: "동지",
    },
    {
      id: "words1 - 116",
      front: "言布",
      back: "언포",
    },
    {
      id: "words1 - 117",
      front: "龜",
      back: "귀",
    },
    {
      id: "words1 - 118",
      front: "改",
      back: "개",
    },
    {
      id: "words1 - 119",
      front: "倭",
      back: "왜",
    },
    {
      id: "words1 - 120",
      front: "民籍",
      back: "민적",
    },
    {
      id: "words1 - 121",
      front: "蓮下",
      back: "연하",
    },
    {
      id: "words1 - 122",
      front: "監獄",
      back: "감옥",
    },
    {
      id: "words1 - 123",
      front: "多年",
      back: "다년",
    },
    {
      id: "words1 - 124",
      front: "硏究",
      back: "연구",
    },
    {
      id: "words1 - 125",
      front: "依",
      back: "의",
    },
    {
      id: "words1 - 126",
      front: "下等",
      back: "하등",
    },
    {
      id: "words1 - 127",
      front: "社會",
      back: "사회",
    },
    {
      id: "words1 - 128",
      front: "白丁",
      back: "백정",
    },
    {
      id: "words1 - 129",
      front: "凡夫",
      back: "범부",
    },
    {
      id: "words1 - 130",
      front: "愛國心",
      back: "애국심",
    },
    {
      id: "words1 - 131",
      front: "現今",
      back: "현금",
    },
    {
      id: "words1 - 132",
      front: "程度",
      back: "정도",
    },
    {
      id: "words1 - 133",
      front: "完全",
      back: "완전",
    },
    {
      id: "words1 - 134",
      front: "獨立",
      back: "독립",
    },
    {
      id: "words1 - 135",
      front: "民國",
      back: "민국",
    },
    {
      id: "words1 - 136",
      front: "願望",
      back: "원망",
    },
    {
      id: "words1 - 137",
      front: "服役",
      back: "복역",
    },
    {
      id: "words1 - 138",
      front: "琉璃廠",
      back: "유리창",
    },
    {
      id: "words1 - 139",
      front: "政府",
      back: "정부",
    },
    {
      id: "words1 - 140",
      front: "建設",
      back: "건설",
    },
    {
      id: "words1 - 141",
      front: "窓戶",
      back: "창호",
    },
    {
      id: "words1 - 142",
      front: "本姓",
      back: "본성",
    },
    {
      id: "words1 - 143",
      front: "要素",
      back: "요소",
    },
    {
      id: "words1 - 144",
      front: "番",
      back: "번",
    },
    {
      id: "words1 - 145",
      front: "競爭心",
      back: "경쟁심",
    },
    {
      id: "words1 - 146",
      front: "小心",
      back: "소심",
    },
    {
      id: "words1 - 147",
      front: "名譽慾",
      back: "명예욕",
    },
    {
      id: "words1 - 148",
      front: "利得",
      back: "이득",
    },
    {
      id: "words1 - 149",
      front: "爲",
      back: "위",
    },
    {
      id: "words1 - 150",
      front: "安全",
      back: "안전",
    },
    {
      id: "words1 - 151",
      front: "保障",
      back: "보장",
    },
    {
      id: "words1 - 152",
      front: "評判",
      back: "평판",
    },
    {
      id: "words1 - 153",
      front: "害",
      back: "해",
    },
    {
      id: "words1 - 154",
      front: "誘導",
      back: "유도",
    },
    {
      id: "words1 - 155",
      front: "妻",
      back: "처",
    },
    {
      id: "words1 - 156",
      front: "子息",
      back: "자식",
    },
    {
      id: "words1 - 157",
      front: "家畜",
      back: "가축",
    },
    {
      id: "words1 - 158",
      front: "自己",
      back: "자기",
    },
    {
      id: "words1 - 159",
      front: "保護",
      back: "보호",
    },
    {
      id: "words1 - 160",
      front: "防禦",
      back: "방어",
    },
    {
      id: "words1 - 161",
      front: "直接的",
      back: "직접적",
    },
    {
      id: "words1 - 162",
      front: "間接的",
      back: "간접적",
    },
    {
      id: "words1 - 163",
      front: "相異",
      back: "상이",
    },
    {
      id: "words1 - 164",
      front: "同僚",
      back: "동료",
    },
    {
      id: "words1 - 165",
      front: "職業",
      back: "직업",
    },
    {
      id: "words1 - 166",
      front: "暴力",
      back: "폭력",
    },
    {
      id: "words1 - 167",
      front: "使用",
      back: "사용",
    },
    {
      id: "words1 - 168",
      front: "等",
      back: "등",
    },
    {
      id: "words1 - 169",
      front: "强力",
      back: "강력",
    },
    {
      id: "words1 - 170",
      front: "狀況",
      back: "상황",
    },
    {
      id: "words1 - 171",
      front: "狀態",
      back: "상태",
    },
    {
      id: "words1 - 172",
      front: "分明",
      back: "분명",
    },
    {
      id: "words1 - 173",
      front: "萬人",
      back: "만인",
    },
    {
      id: "words1 - 174",
      front: "對",
      back: "대",
    },
    {
      id: "words1 - 175",
      front: "戰爭",
      back: "전쟁",
    },
    {
      id: "words1 - 176",
      front: "結果",
      back: "결과",
    },
    {
      id: "words1 - 177",
      front: "結實",
      back: "결실",
    },
    {
      id: "words1 - 178",
      front: "勞動",
      back: "노동",
    },
    {
      id: "words1 - 179",
      front: "土地",
      back: "토지",
    },
    {
      id: "words1 - 180",
      front: "航海",
      back: "항해",
    },
    {
      id: "words1 - 181",
      front: "不確實性",
      back: "불확실성",
    },
    {
      id: "words1 - 182",
      front: "支配",
      back: "지배",
    },
    {
      id: "words1 - 183",
      front: "意味",
      back: "의미",
    },
    {
      id: "words1 - 184",
      front: "理由",
      back: "이유",
    },
    {
      id: "words1 - 185",
      front: "輸入",
      back: "수입",
    },
    {
      id: "words1 - 186",
      front: "價値",
      back: "가치",
    },
    {
      id: "words1 - 187",
      front: "建物",
      back: "건물",
    },
    {
      id: "words1 - 188",
      front: "物件",
      back: "물건",
    },
    {
      id: "words1 - 189",
      front: "移動",
      back: "이동",
    },
    {
      id: "words1 - 190",
      front: "運送",
      back: "운송",
    },
    {
      id: "words1 - 191",
      front: "手段",
      back: "수단",
    },
    {
      id: "words1 - 192",
      front: "地球",
      back: "지구",
    },
    {
      id: "words1 - 193",
      front: "知識",
      back: "지식",
    },
    {
      id: "words1 - 194",
      front: "計算",
      back: "계산",
    },
    {
      id: "words1 - 195",
      front: "藝術",
      back: "예술",
    },
    {
      id: "words1 - 196",
      front: "文學",
      back: "문학",
    },
    {
      id: "words1 - 197",
      front: "社會",
      back: "사회",
    },
    {
      id: "words1 - 198",
      front: "存在",
      back: "존재",
    },
    {
      id: "words1 - 199",
      front: "恐怖感",
      back: "공포감",
    },
    {
      id: "words1 - 200",
      front: "孤立",
      back: "고립",
    },
    {
      id: "words1 - 201",
      front: "悲慘",
      back: "비참",
    },
    {
      id: "words1 - 202",
      front: "短命",
      back: "단명",
    },
    {
      id: "words1 - 203",
      front: "危險性",
      back: "위험성",
    },
    {
      id: "words1 - 204",
      front: "登場",
      back: "등장",
    },
    {
      id: "words1 - 205",
      front: "險惡",
      back: "험악",
    },
    {
      id: "words1 - 206",
      front: "天性的",
      back: "천성적",
    },
    {
      id: "words1 - 207",
      front: "制約",
      back: "제약",
    },
    {
      id: "words1 - 208",
      front: "拘束",
      back: "구속",
    },
    {
      id: "words1 - 209",
      front: "統制",
      back: "통제",
    },
    {
      id: "words1 - 210",
      front: "加",
      back: "가",
    },
    {
      id: "words1 - 211",
      front: "同意",
      back: "동의",
    },
    {
      id: "words1 - 212",
      front: "窮極的",
      back: "궁극적",
    },
    {
      id: "words1 - 213",
      front: "原因",
      back: "원인",
    },
    {
      id: "words1 - 214",
      front: "動機",
      back: "동기",
    },
    {
      id: "words1 - 215",
      front: "生命",
      back: "생명",
    },
    {
      id: "words1 - 216",
      front: "自身",
      back: "자신",
    },
    {
      id: "words1 - 217",
      front: "保存",
      back: "보존",
    },
    {
      id: "words1 - 218",
      front: "結果",
      back: "결과",
    },
    {
      id: "words1 - 219",
      front: "滿足",
      back: "만족",
    },
    {
      id: "words1 - 220",
      front: "洞察",
      back: "통찰 力 력",
    },
    {
      id: "words1 - 221",
      front: "君臨",
      back: "군림",
    },
    {
      id: "words1 - 222",
      front: "處罰",
      back: "처벌",
    },
    {
      id: "words1 - 223",
      front: "可視的",
      back: "가시적",
    },
    {
      id: "words1 - 224",
      front: "勸力",
      back: "권력",
    },
    {
      id: "words1 - 225",
      front: "自然",
      back: "자연",
    },
    {
      id: "words1 - 226",
      front: "慾求",
      back: "욕구",
    },
    {
      id: "words1 - 227",
      front: "熱望",
      back: "열망",
    },
    {
      id: "words1 - 228",
      front: "悽慘",
      back: "처참",
    },
    {
      id: "words1 - 229",
      front: "拘束",
      back: "구속",
    },
    {
      id: "words1 - 230",
      front: "集團",
      back: "집단",
    },
    {
      id: "words1 - 231",
      front: "讓渡",
      back: "양도",
    },
    {
      id: "words1 - 232",
      front: "意志",
      back: "의지",
    },
    {
      id: "words1 - 233",
      front: "多數決",
      back: "다수결",
    },
    {
      id: "words1 - 234",
      front: "縮小",
      back: "축소",
    },
    {
      id: "words1 - 235",
      front: "代替",
      back: "대체",
    },
    {
      id: "words1 - 236",
      front: "落木寒天",
      back: "낙목한천",
    },
    {
      id: "words1 - 237",
      front: "瘦石",
      back: "수석",
    },
    {
      id: "words1 - 238",
      front: "妙境",
      back: "묘경",
    },
    {
      id: "words1 - 239",
      front: "東洋",
      back: "동양",
    },
    {
      id: "words1 - 240",
      front: "畵宣紙",
      back: "화선지",
    },
    {
      id: "words1 - 241",
      front: "省略",
      back: "생략",
    },
    {
      id: "words1 - 242",
      front: "抽象",
      back: "추상",
    },
    {
      id: "words1 - 243",
      front: "氣骨",
      back: "기골",
    },
    {
      id: "words1 - 244",
      front: "능然",
      back: "연",
    },
    {
      id: "words1 - 245",
      front: "物體",
      back: "물체",
    },
    {
      id: "words1 - 246",
      front: "石壽圖",
      back: "석수도",
    },
    {
      id: "words1 - 247",
      front: "無味",
      back: "무미",
    },
    {
      id: "words1 - 248",
      front: "最上",
      back: "최상",
    },
    {
      id: "words1 - 249",
      front: "味",
      back: "미",
    },
    {
      id: "words1 - 250",
      front: "寂然不動",
      back: "적연부동",
    },
    {
      id: "words1 - 251",
      front: "雷聲霹靂",
      back: "뇌성벽력",
    },
    {
      id: "words1 - 252",
      front: "美學",
      back: "미학",
    },
    {
      id: "words1 - 253",
      front: "通",
      back: "통",
    },
    {
      id: "words1 - 254",
      front: "水墨畵",
      back: "수묵화",
    },
    {
      id: "words1 - 255",
      front: "精神",
      back: "정신",
    },
    {
      id: "words1 - 256",
      front: "寫實",
      back: "사실",
    },
    {
      id: "words1 - 257",
      front: "芭蕉",
      back: "파초",
    },
    {
      id: "words1 - 258",
      front: "白雪",
      back: "백설",
    },
    {
      id: "words1 - 259",
      front: "十里",
      back: "십리",
    },
    {
      id: "words1 - 260",
      front: "山水",
      back: "산수",
    },
    {
      id: "words1 - 261",
      front: "風景",
      back: "풍경",
    },
    {
      id: "words1 - 262",
      front: "畫幅",
      back: "화폭",
    },
    {
      id: "words1 - 263",
      front: "微笑",
      back: "미소",
    },
    {
      id: "words1 - 264",
      front: "畫境",
      back: "화경",
    },
    {
      id: "words1 - 265",
      front: "事實",
      back: "사실",
    },
    {
      id: "words1 - 266",
      front: "四君子",
      back: "사군자",
    },
    {
      id: "words1 - 267",
      front: "書藝",
      back: "서예",
    },
    {
      id: "words1 - 268",
      front: "抽象",
      back: "추상",
    },
    {
      id: "words1 - 269",
      front: "派",
      back: "파",
    },
    {
      id: "words1 - 270",
      front: "畫家",
      back: "화가",
    },
    {
      id: "words1 - 271",
      front: "模樣",
      back: "모양",
    },
    {
      id: "words1 - 272",
      front: "當然",
      back: "당연",
    },
    {
      id: "words1 - 273",
      front: "趨勢",
      back: "추세",
    },
    {
      id: "words1 - 274",
      front: "價値",
      back: "가치",
    },
    {
      id: "words1 - 275",
      front: "基準",
      back: "기준",
    },
    {
      id: "words1 - 276",
      front: "本質的",
      back: "본질적",
    },
    {
      id: "words1 - 277",
      front: "生命感",
      back: "생명감",
    },
    {
      id: "words1 - 278",
      front: "無限",
      back: "무한",
    },
    {
      id: "words1 - 279",
      front: "波動",
      back: "파동",
    },
    {
      id: "words1 - 280",
      front: "永遠",
      back: "영원",
    },
    {
      id: "words1 - 281",
      front: "美",
      back: "미",
    },
    {
      id: "words1 - 282",
      front: "謁見",
      back: "알현",
    },
    {
      id: "words1 - 283",
      front: "渴症",
      back: "갈증",
    },
    {
      id: "words1 - 284",
      front: "享有",
      back: "향유",
    },
    {
      id: "words1 - 285",
      front: "侮辱",
      back: "모욕",
    },
    {
      id: "words1 - 286",
      front: "搜所聞",
      back: "수소문",
    },
    {
      id: "words1 - 287",
      front: "說明",
      back: "설명",
    },
    {
      id: "words1 - 288",
      front: "喜悅",
      back: "희열",
    },
    {
      id: "words1 - 289",
      front: "大陸",
      back: "대륙",
    },
    {
      id: "words1 - 290",
      front: "緣由",
      back: "연유",
    },
    {
      id: "words1 - 291",
      front: "神話",
      back: "신화",
    },
    {
      id: "words1 - 292",
      front: "登場",
      back: "등장",
    },
    {
      id: "words1 - 293",
      front: "始作",
      back: "시작",
    },
    {
      id: "words1 - 294",
      front: "沿岸",
      back: "연안",
    },
    {
      id: "words1 - 295",
      front: "散步",
      back: "산보",
    },
    {
      id: "words1 - 296",
      front: "最初",
      back: "최초",
    },
    {
      id: "words1 - 297",
      front: "後代",
      back: "후대",
    },
    {
      id: "words1 - 298",
      front: "英雄",
      back: "영웅",
    },
    {
      id: "words1 - 299",
      front: "相當數",
      back: "상당수",
    },
    {
      id: "words1 - 300",
      front: "子孫",
      back: "자손",
    },
    {
      id: "words1 - 301",
      front: "程度",
      back: "정도",
    },
    {
      id: "words1 - 302",
      front: "外道",
      back: "외도",
    },
    {
      id: "words1 - 303",
      front: "宮闕",
      back: "궁궐",
    },
    {
      id: "words1 - 304",
      front: "世上",
      back: "세상",
    },
    {
      id: "words1 - 305",
      front: "處女",
      back: "처녀",
    },
    {
      id: "words1 - 306",
      front: "距離",
      back: "거리",
    },
    {
      id: "words1 - 307",
      front: "視力",
      back: "시력",
    },
    {
      id: "words1 - 308",
      front: "婦人",
      back: "부인",
    },
    {
      id: "words1 - 309",
      front: "變身",
      back: "변신",
    },
    {
      id: "words1 - 310",
      front: "接近",
      back: "접근",
    },
    {
      id: "words1 - 311",
      front: "近處",
      back: "근처",
    },
    {
      id: "words1 - 312",
      front: "貴",
      back: "귀",
    },
    {
      id: "words1 - 313",
      front: "自己",
      back: "자기",
    },
    {
      id: "words1 - 314",
      front: "海邊",
      back: "해변",
    },
    {
      id: "words1 - 315",
      front: "猛烈",
      back: "맹렬",
    },
    {
      id: "words1 - 316",
      front: "結局",
      back: "결국",
    },
    {
      id: "words1 - 317",
      front: "波濤",
      back: "파도",
    },
    {
      id: "words1 - 318",
      front: "突進",
      back: "돌진",
    },
    {
      id: "words1 - 319",
      front: "必死的",
      back: "필사적",
    },
    {
      id: "words1 - 320",
      front: "只今",
      back: "지금",
    },
    {
      id: "words1 - 321",
      front: "地名",
      back: "지명",
    },
    {
      id: "words1 - 322",
      front: "傳說",
      back: "전설",
    },
    {
      id: "words1 - 323",
      front: "實際",
      back: "실제",
    },
    {
      id: "words1 - 324",
      front: "紀元前",
      back: "기원전",
    },
    {
      id: "words1 - 325",
      front: "世紀",
      back: "세기",
    },
    {
      id: "words1 - 326",
      front: "作品",
      back: "작품",
    },
    {
      id: "words1 - 327",
      front: "歷史家",
      back: "역사가",
    },
    {
      id: "words1 - 328",
      front: "理由",
      back: "이유",
    },
    {
      id: "words1 - 329",
      front: "唯一",
      back: "유일",
    },
    {
      id: "words1 - 330",
      front: "起源",
      back: "기원",
    },
    {
      id: "words1 - 331",
      front: "說",
      back: "설",
    },
    {
      id: "words1 - 332",
      front: "破竹之勢",
      back: "파죽지세",
    },
    {
      id: "words1 - 333",
      front: "累卵之危",
      back: "누란지위",
    },
    {
      id: "words1 - 334",
      front: "亡羊之歎",
      back: "망양지탄",
    },
    {
      id: "words1 - 335",
      front: "刻骨難忘",
      back: "각골난망",
    },
    {
      id: "words1 - 336",
      front: "妻",
      back: "아내 처",
    },
    {
      id: "words1 - 337",
      front: "泳",
      back: "헤엄 영",
    },
    {
      id: "words1 - 338",
      front: "永",
      back: "영원 영",
    },
    {
      id: "words1 - 339",
      front: "速度",
      back: "속도",
    },
    {
      id: "words1 - 340",
      front: "爲",
      back: "위",
    },
    {
      id: "words1 - 341",
      front: "隣接",
      back: "인접",
    },
    {
      id: "words1 - 342",
      front: "設置",
      back: "설치",
    },
    {
      id: "words1 - 343",
      front: "駐車場",
      back: "주차장",
    },
    {
      id: "words1 - 344",
      front: "顧客",
      back: "고객",
    },
    {
      id: "words1 - 345",
      front: "計算",
      back: "계산",
    },
    {
      id: "words1 - 346",
      front: "臺",
      back: "대",
    },
    {
      id: "words1 - 347",
      front: "飮食",
      back: "음식",
    },
    {
      id: "words1 - 348",
      front: "大體",
      back: "대체",
    },
    {
      id: "words1 - 349",
      front: "注文",
      back: "주문",
    },
    {
      id: "words1 - 350",
      front: "傳達",
      back: "전달",
    },
    {
      id: "words1 - 351",
      front: "食堂",
      back: "식당",
    },
    {
      id: "words1 - 352",
      front: "多樣",
      back: "다양",
    },
    {
      id: "words1 - 353",
      front: "選擇",
      back: "선택",
    },
    {
      id: "words1 - 354",
      front: "對照",
      back: "대조",
    },
    {
      id: "words1 - 355",
      front: "食卓",
      back: "식탁",
    },
    {
      id: "words1 - 356",
      front: "食事",
      back: "식사",
    },
    {
      id: "words1 - 357",
      front: "餘地",
      back: "여지",
    },
    {
      id: "words1 - 358",
      front: "休紙",
      back: "휴지",
    },
    {
      id: "words1 - 359",
      front: "桶",
      back: "통",
    },
    {
      id: "words1 - 360",
      front: "自動車",
      back: "자동차",
    },
    {
      id: "words1 - 361",
      front: "活動",
      back: "활동",
    },
    {
      id: "words1 - 362",
      front: "大槪",
      back: "대개",
    },
    {
      id: "words1 - 363",
      front: "境遇",
      back: "경우",
    },
    {
      id: "words1 - 364",
      front: "化",
      back: "화",
    },
    {
      id: "words1 - 365",
      front: "場所",
      back: "장소",
    },
    {
      id: "words1 - 366",
      front: "移動",
      back: "이동",
    },
    {
      id: "words1 - 367",
      front: "近來",
      back: "근래",
    },
    {
      id: "words1 - 368",
      front: "店",
      back: "점",
    },
    {
      id: "words1 - 369",
      front: "經營者",
      back: "경영자",
    },
    {
      id: "words1 - 370",
      front: "過程",
      back: "과정",
    },
    {
      id: "words1 - 371",
      front: "運轉",
      back: "운전",
    },
    {
      id: "words1 - 372",
      front: "者",
      back: "자",
    },
    {
      id: "words1 - 373",
      front: "發見",
      back: "발견",
    },
    {
      id: "words1 - 374",
      front: "效率的",
      back: "효율적",
    },
    {
      id: "words1 - 375",
      front: "窓口",
      back: "창구",
    },
    {
      id: "words1 - 376",
      front: "設置",
      back: "설치",
    },
    {
      id: "words1 - 377",
      front: "全體",
      back: "전체",
    },
    {
      id: "words1 - 378",
      front: "店鋪",
      back: "점포",
    },
    {
      id: "words1 - 379",
      front: "折半",
      back: "절반",
    },
    {
      id: "words1 - 380",
      front: "程度",
      back: "정도",
    },
    {
      id: "words1 - 381",
      front: "駐車",
      back: "주차",
    },
    {
      id: "words1 - 382",
      front: "非效率的",
      back: "비효율적",
    },
    {
      id: "words1 - 383",
      front: "代身",
      back: "대신",
    },
    {
      id: "words1 - 384",
      front: "目的地",
      back: "목적지",
    },
    {
      id: "words1 - 385",
      front: "向",
      back: "향",
    },
    {
      id: "words1 - 386",
      front: "立場",
      back: "입장",
    },
    {
      id: "words1 - 387",
      front: "利用",
      back: "이용",
    },
    {
      id: "words1 - 388",
      front: "空間",
      back: "공간",
    },
    {
      id: "words1 - 389",
      front: "從業員",
      back: "종업원",
    },
    {
      id: "words1 - 390",
      front: "必要性",
      back: "필요성",
    },
    {
      id: "words1 - 391",
      front: "別途",
      back: "별도",
    },
    {
      id: "words1 - 392",
      front: "定期的",
      back: "정기적",
    },
    {
      id: "words1 - 393",
      front: "雇用",
      back: "고용",
    },
    {
      id: "words1 - 394",
      front: "必要",
      back: "필요",
    },
    {
      id: "words1 - 395",
      front: "歷史",
      back: "역사",
    },
    {
      id: "words1 - 396",
      front: "傳統",
      back: "전통",
    },
    {
      id: "words1 - 397",
      front: "前文",
      back: "전문",
    },
    {
      id: "words1 - 398",
      front: "建立",
      back: "건립",
    },
    {
      id: "words1 - 399",
      front: "臨時",
      back: "임시",
    },
    {
      id: "words1 - 400",
      front: "政府",
      back: "정부",
    },
    {
      id: "words1 - 401",
      front: "法統",
      back: "법통",
    },
    {
      id: "words1 - 402",
      front: "不義",
      back: "불의",
    },
    {
      id: "words1 - 403",
      front: "抗拒",
      back: "항거",
    },
    {
      id: "words1 - 404",
      front: "民主",
      back: "민주",
    },
    {
      id: "words1 - 405",
      front: "理念",
      back: "이념",
    },
    {
      id: "words1 - 406",
      front: "繼承",
      back: "계승",
    },
    {
      id: "words1 - 407",
      front: "祖國",
      back: "조국",
    },
    {
      id: "words1 - 408",
      front: "改革",
      back: "개혁",
    },
    {
      id: "words1 - 409",
      front: "平和的",
      back: "평화적",
    },
    {
      id: "words1 - 410",
      front: "統一",
      back: "통일",
    },
    {
      id: "words1 - 411",
      front: "使命",
      back: "사명",
    },
    {
      id: "words1 - 412",
      front: "立脚",
      back: "입각",
    },
    {
      id: "words1 - 413",
      front: "同胞愛",
      back: "동포애",
    },
    {
      id: "words1 - 414",
      front: "民族",
      back: "민족",
    },
    {
      id: "words1 - 415",
      front: "團結",
      back: "단결",
    },
    {
      id: "words1 - 416",
      front: "社會的",
      back: "사회적",
    },
    {
      id: "words1 - 417",
      front: "弊習",
      back: "폐습",
    },
    {
      id: "words1 - 418",
      front: "打破",
      back: "타파",
    },
    {
      id: "words1 - 419",
      front: "自律",
      back: "자율",
    },
    {
      id: "words1 - 420",
      front: "調和",
      back: "조화",
    },
    {
      id: "words1 - 421",
      front: "基本",
      back: "기본",
    },
    {
      id: "words1 - 422",
      front: "秩序",
      back: "질서",
    },
    {
      id: "words1 - 423",
      front: "確固",
      back: "확고",
    },
    {
      id: "words1 - 424",
      front: "政治",
      back: "정치",
    },
    {
      id: "words1 - 425",
      front: "經濟",
      back: "경제",
    },
    {
      id: "words1 - 426",
      front: "社會",
      back: "사회",
    },
    {
      id: "words1 - 427",
      front: "文化",
      back: "문화",
    },
    {
      id: "words1 - 428",
      front: "領域",
      back: "영역",
    },
    {
      id: "words1 - 429",
      front: "各人",
      back: "각인",
    },
    {
      id: "words1 - 430",
      front: "機會",
      back: "기회",
    },
    {
      id: "words1 - 431",
      front: "均等",
      back: "균등",
    },
    {
      id: "words1 - 432",
      front: "能力",
      back: "능력",
    },
    {
      id: "words1 - 433",
      front: "最高度",
      back: "최고도",
    },
    {
      id: "words1 - 434",
      front: "發揮",
      back: "발휘",
    },
    {
      id: "words1 - 435",
      front: "自由",
      back: "자유",
    },
    {
      id: "words1 - 436",
      front: "權利",
      back: "권리",
    },
    {
      id: "words1 - 437",
      front: "責任",
      back: "책임",
    },
    {
      id: "words1 - 438",
      front: "義務",
      back: "의무",
    },
    {
      id: "words1 - 439",
      front: "完遂",
      back: "완수",
    },
    {
      id: "words1 - 440",
      front: "均等",
      back: "균등",
    },
    {
      id: "words1 - 441",
      front: "向上",
      back: "향상",
    },
    {
      id: "words1 - 442",
      front: "企",
      back: "기",
    },
    {
      id: "words1 - 443",
      front: "恒久的",
      back: "항구적",
    },
    {
      id: "words1 - 444",
      front: "人類",
      back: "인류",
    },
    {
      id: "words1 - 445",
      front: "共營",
      back: "공영",
    },
    {
      id: "words1 - 446",
      front: "平和",
      back: "평화",
    },
    {
      id: "words1 - 447",
      front: "子孫",
      back: "자손",
    },
    {
      id: "words1 - 448",
      front: "安全",
      back: "안전",
    },
    {
      id: "words1 - 449",
      front: "幸福",
      back: "행복",
    },
    {
      id: "words1 - 450",
      front: "永遠",
      back: "영원",
    },
    {
      id: "words1 - 451",
      front: "制定",
      back: "제정",
    },
    {
      id: "words1 - 452",
      front: "改正",
      back: "개정",
    },
    {
      id: "words1 - 453",
      front: "憲法",
      back: "헌법",
    },
    {
      id: "words1 - 454",
      front: "國會",
      back: "국회",
    },
    {
      id: "words1 - 455",
      front: "議決",
      back: "의결",
    },
    {
      id: "words1 - 456",
      front: "國民投票",
      back: "국민투표",
    },
    {
      id: "words1 - 457",
      front: "依",
      back: "의",
    },
    {
      id: "words1 - 458",
      front: "挑發",
      back: "도발",
    },
    {
      id: "words1 - 459",
      front: "逃亡",
      back: "도망",
    },
    {
      id: "words1 - 460",
      front: "跳",
      back: "도약 도",
    },
    {
      id: "words1 - 461",
      front: "努力",
      back: "노력",
    },
    {
      id: "words1 - 462",
      front: "憤怒",
      back: "분노",
    },
    {
      id: "words1 - 463",
      front: "賣國奴",
      back: "매국노",
    },
    {
      id: "words1 - 464",
      front: "勞動",
      back: "노동",
    },
    {
      id: "words1 - 465",
      front: "連絡",
      back: "연락",
    },
    {
      id: "words1 - 466",
      front: "春夏秋冬",
      back: "춘하추동",
    },
    {
      id: "words1 - 467",
      front: "終日",
      back: "종일",
    },
    {
      id: "words1 - 468",
      front: "等級",
      back: "등급",
    },
    {
      id: "words1 - 469",
      front: "供給",
      back: "공급",
    },
    {
      id: "words1 - 470",
      front: "梅實",
      back: "매실",
    },
    {
      id: "words1 - 471",
      front: "蘭草",
      back: "난초",
    },
    {
      id: "words1 - 472",
      front: "竹林",
      back: "죽림",
    },
    {
      id: "words1 - 473",
      front: "傳統",
      back: "전통",
    },
    {
      id: "words1 - 474",
      front: "美",
      back: "미",
    },
    {
      id: "words1 - 475",
      front: "親",
      back: "친",
    },
    {
      id: "words1 - 476",
      front: "環境",
      back: "환경",
    },
    {
      id: "words1 - 477",
      front: "性",
      back: "성",
    },
    {
      id: "words1 - 478",
      front: "强調",
      back: "강조",
    },
    {
      id: "words1 - 479",
      front: "天然",
      back: "천연",
    },
    {
      id: "words1 - 480",
      front: "染色",
      back: "염색",
    },
    {
      id: "words1 - 481",
      front: "對",
      back: "대",
    },
    {
      id: "words1 - 482",
      front: "關心",
      back: "관심",
    },
    {
      id: "words1 - 483",
      front: "職場",
      back: "직장",
    },
    {
      id: "words1 - 484",
      front: "家庭",
      back: "가정",
    },
    {
      id: "words1 - 485",
      front: "黃土",
      back: "황토",
    },
    {
      id: "words1 - 486",
      front: "流行",
      back: "유행",
    },
    {
      id: "words1 - 487",
      front: "歷代",
      back: "역대",
    },
    {
      id: "words1 - 488",
      front: "令夫人",
      back: "영부인",
    },
    {
      id: "words1 - 489",
      front: "技法",
      back: "기법",
    },
    {
      id: "words1 - 490",
      front: "優雅",
      back: "우아",
    },
    {
      id: "words1 - 491",
      front: "洗練",
      back: "세련",
    },
    {
      id: "words1 - 492",
      front: "演出",
      back: "연출",
    },
    {
      id: "words1 - 493",
      front: "百貨店",
      back: "백화점",
    },
    {
      id: "words1 - 494",
      front: "文化",
      back: "문화",
    },
    {
      id: "words1 - 495",
      front: "開設",
      back: "개설",
    },
    {
      id: "words1 - 496",
      front: "講座",
      back: "강좌",
    },
    {
      id: "words1 - 497",
      front: "一般人",
      back: "일반인",
    },
    {
      id: "words1 - 498",
      front: "熱狂",
      back: "열광",
    },
    {
      id: "words1 - 499",
      front: "自然",
      back: "자연",
    },
    {
      id: "words1 - 500",
      front: "染料",
      back: "염료",
    },
    {
      id: "words1 - 501",
      front: "纖維",
      back: "섬유",
    },
    {
      id: "words1 - 502",
      front: "色",
      back: "색",
    },
    {
      id: "words1 - 503",
      front: "採取",
      back: "채취",
    },
    {
      id: "words1 - 504",
      front: "源",
      back: "원",
    },
    {
      id: "words1 - 505",
      front: "動物",
      back: "동물",
    },
    {
      id: "words1 - 506",
      front: "鑛物",
      back: "광물",
    },
    {
      id: "words1 - 507",
      front: "植物",
      back: "식물",
    },
    {
      id: "words1 - 508",
      front: "先祖",
      back: "선조",
    },
    {
      id: "words1 - 509",
      front: "愛用",
      back: "애용",
    },
    {
      id: "words1 - 510",
      front: "普通",
      back: "보통",
    },
    {
      id: "words1 - 511",
      front: "種類",
      back: "종류",
    },
    {
      id: "words1 - 512",
      front: "採取",
      back: "채취",
    },
    {
      id: "words1 - 513",
      front: "量",
      back: "량",
    },
    {
      id: "words1 - 514",
      front: "限定",
      back: "한정",
    },
    {
      id: "words1 - 515",
      front: "分泌物",
      back: "분비물",
    },
    {
      id: "words1 - 516",
      front: "色素",
      back: "색소",
    },
    {
      id: "words1 - 517",
      front: "草創期",
      back: "초창기",
    },
    {
      id: "words1 - 518",
      front: "主",
      back: "주",
    },
    {
      id: "words1 - 519",
      front: "使用",
      back: "사용",
    },
    {
      id: "words1 - 520",
      front: "反",
      back: "반",
    },
    {
      id: "words1 - 521",
      front: "心材",
      back: "심재",
    },
    {
      id: "words1 - 522",
      front: "等",
      back: "등",
    },
    {
      id: "words1 - 523",
      front: "豐富",
      back: "풍부",
    },
    {
      id: "words1 - 524",
      front: "發達",
      back: "발달",
    },
    {
      id: "words1 - 525",
      front: "單色",
      back: "단색",
    },
    {
      id: "words1 - 526",
      front: "多色",
      back: "다색",
    },
    {
      id: "words1 - 527",
      front: "抽出",
      back: "추출",
    },
    {
      id: "words1 - 528",
      front: "時間",
      back: "시간",
    },
    {
      id: "words1 - 529",
      front: "過程",
      back: "과정",
    },
    {
      id: "words1 - 530",
      front: "複雜",
      back: "복잡",
    },
    {
      id: "words1 - 531",
      front: "材料",
      back: "재료",
    },
    {
      id: "words1 - 532",
      front: "産地",
      back: "산지",
    },
    {
      id: "words1 - 533",
      front: "採取",
      back: "채취",
    },
    {
      id: "words1 - 534",
      front: "時期",
      back: "시기",
    },
    {
      id: "words1 - 535",
      front: "保管",
      back: "보관",
    },
    {
      id: "words1 - 536",
      front: "狀態",
      back: "상태",
    },
    {
      id: "words1 - 537",
      front: "合成",
      back: "합성",
    },
    {
      id: "words1 - 538",
      front: "模倣",
      back: "모방",
    },
    {
      id: "words1 - 539",
      front: "美麗",
      back: "미려",
    },
    {
      id: "words1 - 540",
      front: "色彩",
      back: "색채",
    },
    {
      id: "words1 - 541",
      front: "明度",
      back: "명도",
    },
    {
      id: "words1 - 542",
      front: "中間",
      back: "중간",
    },
    {
      id: "words1 - 543",
      front: "彩度",
      back: "채도",
    },
    {
      id: "words1 - 544",
      front: "表現",
      back: "표현",
    },
    {
      id: "words1 - 545",
      front: "便安",
      back: "편안",
    },
    {
      id: "words1 - 546",
      front: "人體",
      back: "인체",
    },
    {
      id: "words1 - 547",
      front: "有害",
      back: "유해",
    },
    {
      id: "words1 - 548",
      front: "公害",
      back: "공해",
    },
    {
      id: "words1 - 549",
      front: "物質",
      back: "물질",
    },
    {
      id: "words1 - 550",
      front: "尺度",
      back: "척도",
    },
    {
      id: "words1 - 551",
      front: "只今",
      back: "지금",
    },
    {
      id: "words1 - 552",
      front: "乃至",
      back: "내지",
    },
    {
      id: "words1 - 553",
      front: "斤",
      back: "도끼 근",
    },
    {
      id: "words1 - 554",
      front: "折半",
      back: "절반",
    },
    {
      id: "words1 - 555",
      front: "分析",
      back: "분석",
    },
    {
      id: "words1 - 556",
      front: "排斥",
      back: "배척",
    },
    {
      id: "words1 - 557",
      front: "炎症",
      back: "염증",
    },
    {
      id: "words1 - 558",
      front: "徹頭徹尾",
      back: "철두철미",
    },
    {
      id: "words1 - 559",
      front: "音",
      back: "음",
    },
    {
      id: "words1 - 560",
      front: "員",
      back: "원",
    },
    {
      id: "words1 - 561",
      front: "淡淡",
      back: "담담",
    },
    {
      id: "words1 - 562",
      front: "粉末",
      back: "분말",
    },
    {
      id: "words1 - 563",
      front: "憤怒",
      back: "분노",
    },
    {
      id: "words1 - 564",
      front: "咸興",
      back: "함흥",
    },
    {
      id: "words1 - 565",
      front: "一片丹心",
      back: "일편단심",
    },
    {
      id: "words1 - 566",
      front: "天安",
      back: "천안",
    },
    {
      id: "words1 - 567",
      front: "艦",
      back: "함",
    },
    {
      id: "words1 - 568",
      front: "鑑賞",
      back: "감상",
    },
    {
      id: "words1 - 569",
      front: "濫用",
      back: "남용",
    },
    {
      id: "words1 - 570",
      front: "監視",
      back: "감시",
    },
    {
      id: "words1 - 571",
      front: "時代",
      back: "시대",
    },
    {
      id: "words1 - 572",
      front: "不問",
      back: "불문",
    },
    {
      id: "words1 - 573",
      front: "人間",
      back: "인간",
    },
    {
      id: "words1 - 574",
      front: "理想的",
      back: "이상적",
    },
    {
      id: "words1 - 575",
      front: "肉體",
      back: "육체",
    },
    {
      id: "words1 - 576",
      front: "關心",
      back: "관심",
    },
    {
      id: "words1 - 577",
      front: "美術家",
      back: "미술가",
    },
    {
      id: "words1 - 578",
      front: "作品",
      back: "작품",
    },
    {
      id: "words1 - 579",
      front: "彫刻家",
      back: "조각가",
    },
    {
      id: "words1 - 580",
      front: "主題",
      back: "주제",
    },
    {
      id: "words1 - 581",
      front: "女體",
      back: "여체",
    },
    {
      id: "words1 - 582",
      front: "豐滿",
      back: "풍만",
    },
    {
      id: "words1 - 583",
      front: "本格的",
      back: "본격적",
    },
    {
      id: "words1 - 584",
      front: "始作",
      back: "시작",
    },
    {
      id: "words1 - 585",
      front: "當代",
      back: "당대",
    },
    {
      id: "words1 - 586",
      front: "最高",
      back: "최고",
    },
    {
      id: "words1 - 587",
      front: "巨匠",
      back: "거장",
    },
    {
      id: "words1 - 588",
      front: "亦是",
      back: "역시",
    },
    {
      id: "words1 - 589",
      front: "特",
      back: "특",
    },
    {
      id: "words1 - 590",
      front: "基準",
      back: "기준",
    },
    {
      id: "words1 - 591",
      front: "比例",
      back: "비례",
    },
    {
      id: "words1 - 592",
      front: "數學的",
      back: "수학적",
    },
    {
      id: "words1 - 593",
      front: "甚",
      back: "심",
    },
    {
      id: "words1 - 594",
      front: "程度",
      back: "정도",
    },
    {
      id: "words1 - 595",
      front: "印象派",
      back: "인상파",
    },
    {
      id: "words1 - 596",
      front: "畫家",
      back: "화가",
    },
    {
      id: "words1 - 597",
      front: "關",
      back: "관",
    },
    {
      id: "words1 - 598",
      front: "證言",
      back: "증언",
    },
    {
      id: "words1 - 599",
      front: "者",
      back: "자",
    },
    {
      id: "words1 - 600",
      front: "以來",
      back: "이래",
    },
    {
      id: "words1 - 601",
      front: "歲月",
      back: "세월",
    },
    {
      id: "words1 - 602",
      front: "專門家",
      back: "전문가",
    },
    {
      id: "words1 - 603",
      front: "西洋",
      back: "서양",
    },
    {
      id: "words1 - 604",
      front: "健康",
      back: "건강",
    },
    {
      id: "words1 - 605",
      front: "均衡",
      back: "균형",
    },
    {
      id: "words1 - 606",
      front: "追求",
      back: "추구",
    },
    {
      id: "words1 - 607",
      front: "願",
      back: "원",
    },
    {
      id: "words1 - 608",
      front: "惟獨",
      back: "유독",
    },
    {
      id: "words1 - 609",
      front: "世紀",
      back: "세기",
    },
    {
      id: "words1 - 610",
      front: "待接",
      back: "대접",
    },
    {
      id: "words1 - 611",
      front: "自身",
      back: "자신",
    },
    {
      id: "words1 - 612",
      front: "能力",
      back: "능력",
    },
    {
      id: "words1 - 613",
      front: "體力",
      back: "체력",
    },
    {
      id: "words1 - 614",
      front: "運動量",
      back: "운동량",
    },
    {
      id: "words1 - 615",
      front: "調節",
      back: "조절",
    },
    {
      id: "words1 - 616",
      front: "家庭",
      back: "가정",
    },
    {
      id: "words1 - 617",
      front: "野外",
      back: "야외",
    },
    {
      id: "words1 - 618",
      front: "危險性",
      back: "위험성",
    },
    {
      id: "words1 - 619",
      front: "運動",
      back: "운동",
    },
    {
      id: "words1 - 620",
      front: "安心",
      back: "안심",
    },
    {
      id: "words1 - 621",
      front: "若干",
      back: "약간",
    },
    {
      id: "words1 - 622",
      front: "訓練",
      back: "훈련",
    },
    {
      id: "words1 - 623",
      front: "通",
      back: "통",
    },
    {
      id: "words1 - 624",
      front: "基本",
      back: "기본",
    },
    {
      id: "words1 - 625",
      front: "技",
      back: "기",
    },
    {
      id: "words1 - 626",
      front: "家族",
      back: "가족",
    },
    {
      id: "words1 - 627",
      front: "空間",
      back: "공간",
    },
    {
      id: "words1 - 628",
      front: "複雜",
      back: "복잡",
    },
    {
      id: "words1 - 629",
      front: "器具",
      back: "기구",
    },
    {
      id: "words1 - 630",
      front: "等",
      back: "등",
    },
    {
      id: "words1 - 631",
      front: "必要",
      back: "필요",
    },
    {
      id: "words1 - 632",
      front: "長點",
      back: "장점",
    },
    {
      id: "words1 - 633",
      front: "動作",
      back: "동작",
    },
    {
      id: "words1 - 634",
      front: "要求",
      back: "요구",
    },
    {
      id: "words1 - 635",
      front: "特性",
      back: "특성",
    },
    {
      id: "words1 - 636",
      front: "上",
      back: "상",
    },
    {
      id: "words1 - 637",
      front: "短期",
      back: "단기",
    },
    {
      id: "words1 - 638",
      front: "間",
      back: "간",
    },
    {
      id: "words1 - 639",
      front: "行動",
      back: "행동",
    },
    {
      id: "words1 - 640",
      front: "敏捷",
      back: "민첩",
    },
    {
      id: "words1 - 641",
      front: "性",
      back: "성",
    },
    {
      id: "words1 - 642",
      front: "集中力",
      back: "집중력",
    },
    {
      id: "words1 - 643",
      front: "向上",
      back: "향상",
    },
    {
      id: "words1 - 644",
      front: "實際",
      back: "실제",
    },
    {
      id: "words1 - 645",
      front: "時速",
      back: "시속",
    },
    {
      id: "words1 - 646",
      front: "跳躍",
      back: "도약",
    },
    {
      id: "words1 - 647",
      front: "回傳",
      back: "회전",
    },
    {
      id: "words1 - 648",
      front: "全身運動",
      back: "전신운동",
    },
    {
      id: "words1 - 649",
      front: "神經系",
      back: "신경계",
    },
    {
      id: "words1 - 650",
      front: "勿論",
      back: "물론",
    },
    {
      id: "words1 - 651",
      front: "呼吸",
      back: "호흡",
    },
    {
      id: "words1 - 652",
      front: "循環系",
      back: "순환계",
    },
    {
      id: "words1 - 653",
      front: "發達",
      back: "발달",
    },
    {
      id: "words1 - 654",
      front: "活動",
      back: "활동",
    },
    {
      id: "words1 - 655",
      front: "形態",
      back: "형태",
    },
    {
      id: "words1 - 656",
      front: "現代",
      back: "현대",
    },
    {
      id: "words1 - 657",
      front: "人",
      back: "인",
    },
    {
      id: "words1 - 658",
      front: "發生",
      back: "발생",
    },
    {
      id: "words1 - 659",
      front: "因",
      back: "인",
    },
    {
      id: "words1 - 660",
      front: "胃腸",
      back: "위장",
    },
    {
      id: "words1 - 661",
      front: "障碍",
      back: "장애",
    },
    {
      id: "words1 - 662",
      front: "效果的",
      back: "효과적",
    },
    {
      id: "words1 - 663",
      front: "相對",
      back: "상대",
    },
    {
      id: "words1 - 664",
      front: "親睦",
      back: "친목",
    },
    {
      id: "words1 - 665",
      front: "圓滿",
      back: "원만",
    },
    {
      id: "words1 - 666",
      front: "對人關係",
      back: "대인관계",
    },
    {
      id: "words1 - 667",
      front: "形成",
      back: "형성",
    },
  ],
  단어2: [
    {
      id: "words2 - 0",
      front: "大腸",
      back: "대장",
    },
    {
      id: "words2 - 1",
      front: "後者",
      back: "후자",
    },
    {
      id: "words2 - 2",
      front: "流通",
      back: "유통",
    },
    {
      id: "words2 - 3",
      front: "駐車",
      back: "주차",
    },
    {
      id: "words2 - 4",
      front: "儀式",
      back: "의식",
    },
    {
      id: "words2 - 5",
      front: "主義",
      back: "주의",
    },
    {
      id: "words2 - 6",
      front: "主因",
      back: "주인",
    },
    {
      id: "words2 - 7",
      front: "住所",
      back: "주소",
    },
    {
      id: "words2 - 8",
      front: "注目",
      back: "주목",
    },
    {
      id: "words2 - 9",
      front: "尾註",
      back: "미주",
    },
    {
      id: "words2 - 10",
      front: "正義",
      back: "정의",
    },
    {
      id: "words2 - 11",
      front: "會議",
      back: "회의",
    },
    {
      id: "words2 - 12",
      front: "必要",
      back: "필요",
    },
    {
      id: "words2 - 13",
      front: "必然",
      back: "필연",
    },
    {
      id: "words2 - 14",
      front: "重要",
      back: "중요",
    },
    {
      id: "words2 - 15",
      front: "腰折腹痛",
      back: "요절복통",
    },
    {
      id: "words2 - 16",
      front: "本格",
      back: "본격",
    },
    {
      id: "words2 - 17",
      front: "根本",
      back: "근본",
    },
    {
      id: "words2 - 18",
      front: "人格",
      back: "인격",
    },
    {
      id: "words2 - 19",
      front: "各自",
      back: "각자",
    },
    {
      id: "words2 - 20",
      front: "主客",
      back: "주객",
    },
    {
      id: "words2 - 21",
      front: "單語",
      back: "한자",
    },
    {
      id: "words2 - 22",
      front: "簡單",
      back: "간단",
    },
    {
      id: "words2 - 23",
      front: "戰爭",
      back: "전쟁",
    },
    {
      id: "words2 - 24",
      front: "言語",
      back: "언어",
    },
    {
      id: "words2 - 25",
      front: "試驗",
      back: "시험",
    },
    {
      id: "words2 - 26",
      front: "試圖",
      back: "시도",
    },
    {
      id: "words2 - 27",
      front: "方式",
      back: "방식",
    },
    {
      id: "words2 - 28",
      front: "經驗",
      back: "경험",
    },
    {
      id: "words2 - 29",
      front: "危險",
      back: "위험",
    },
    {
      id: "words2 - 30",
      front: "檢察",
      back: "검찰",
    },
    {
      id: "words2 - 31",
      front: "劍道",
      back: "검도",
    },
    {
      id: "words2 - 32",
      front: "每日",
      back: "매일",
    },
    {
      id: "words2 - 33",
      front: "每回",
      back: "매회",
    },
    {
      id: "words2 - 34",
      front: "梅花",
      back: "매화",
    },
    {
      id: "words2 - 35",
      front: "後悔",
      back: "후회",
    },
    {
      id: "words2 - 36",
      front: "父母",
      back: "부모",
    },
    {
      id: "words2 - 37",
      front: "當然",
      back: "당연",
    },
    {
      id: "words2 - 38",
      front: "食堂",
      back: "식당",
    },
    {
      id: "words2 - 39",
      front: "正當",
      back: "정당",
    },
    {
      id: "words2 - 40",
      front: "政黨",
      back: "정당",
    },
    {
      id: "words2 - 41",
      front: "高尙",
      back: "고상",
    },
    {
      id: "words2 - 42",
      front: "衣裳",
      back: "의상",
    },
    {
      id: "words2 - 43",
      front: "常識",
      back: "상식",
    },
    {
      id: "words2 - 44",
      front: "報償",
      back: "보상",
    },
    {
      id: "words2 - 45",
      front: "賞品",
      back: "상품",
    },
    {
      id: "words2 - 46",
      front: "掌甲",
      back: "장갑",
    },
    {
      id: "words2 - 47",
      front: "必然",
      back: "필연",
    },
    {
      id: "words2 - 48",
      front: "燃料",
      back: "연료",
    },
    {
      id: "words2 - 49",
      front: "交流",
      back: "교류",
    },
    {
      id: "words2 - 50",
      front: "交代",
      back: "교대",
    },
    {
      id: "words2 - 51",
      front: "學校",
      back: "학교",
    },
    {
      id: "words2 - 52",
      front: "比較",
      back: "비교",
    },
    {
      id: "words2 - 53",
      front: "效果",
      back: "효과",
    },
    {
      id: "words2 - 54",
      front: "文化圈",
      back: "문화권",
    },
    {
      id: "words2 - 55",
      front: "文章",
      back: "문장",
    },
    {
      id: "words2 - 56",
      front: "指紋",
      back: "지문",
    },
    {
      id: "words2 - 57",
      front: "文化",
      back: "문화",
    },
    {
      id: "words2 - 58",
      front: "百貨店",
      back: "백화점",
    },
    {
      id: "words2 - 59",
      front: "花草",
      back: "화초",
    },
    {
      id: "words2 - 60",
      front: "圈域",
      back: "권역",
    },
    {
      id: "words2 - 61",
      front: "上卷",
      back: "상권",
    },
    {
      id: "words2 - 62",
      front: "證卷",
      back: "증권",
    },
    {
      id: "words2 - 63",
      front: "卷鬪",
      back: "권투",
    },
    {
      id: "words2 - 64",
      front: "西洋",
      back: "서양",
    },
    {
      id: "words2 - 65",
      front: "東西南北",
      back: "동서남북",
    },
    {
      id: "words2 - 66",
      front: "海洋",
      back: "해양",
    },
    {
      id: "words2 - 67",
      front: "養育",
      back: "양육",
    },
    {
      id: "words2 - 68",
      front: "牛羊馬",
      back: "우양마",
    },
    {
      id: "words2 - 69",
      front: "分別",
      back: "분별",
    },
    {
      id: "words2 - 70",
      front: "用途",
      back: "용도",
    },
    {
      id: "words2 - 71",
      front: "關係",
      back: "관계",
    },
    {
      id: "words2 - 72",
      front: "別途",
      back: "별도",
    },
    {
      id: "words2 - 73",
      front: "關聯",
      back: "관련",
    },
    {
      id: "words2 - 74",
      front: "係長",
      back: "계장",
    },
    {
      id: "words2 - 75",
      front: "系列",
      back: "계열",
    },
    {
      id: "words2 - 76",
      front: "韻文",
      back: "운문",
    },
    {
      id: "words2 - 77",
      front: "音韻",
      back: "음운",
    },
    {
      id: "words2 - 78",
      front: "人員",
      back: "인원",
    },
    {
      id: "words2 - 79",
      front: "文學",
      back: "문학",
    },
    {
      id: "words2 - 80",
      front: "圓形",
      back: "원형",
    },
    {
      id: "words2 - 81",
      front: "後悔",
      back: "후회",
    },
    {
      id: "words2 - 82",
      front: "前者",
      back: "전자",
    },
    {
      id: "words2 - 83",
      front: "登場",
      back: "등장",
    },
    {
      id: "words2 - 84",
      front: "登山",
      back: "등산",
    },
    {
      id: "words2 - 85",
      front: "電燈",
      back: "전등",
    },
    {
      id: "words2 - 86",
      front: "場所",
      back: "장소",
    },
    {
      id: "words2 - 87",
      front: "證明",
      back: "증명",
    },
    {
      id: "words2 - 88",
      front: "太陽",
      back: "태양",
    },
    {
      id: "words2 - 89",
      front: "人物",
      back: "인물",
    },
    {
      id: "words2 - 90",
      front: "太陽",
      back: "태양",
    },
    {
      id: "words2 - 91",
      front: "人物",
      back: "인물",
    },
    {
      id: "words2 - 92",
      front: "事物",
      back: "사물",
    },
    {
      id: "words2 - 93",
      front: "勿論",
      back: "물론",
    },
    {
      id: "words2 - 94",
      front: "意味",
      back: "의미",
    },
    {
      id: "words2 - 95",
      front: "意志",
      back: "의지",
    },
    {
      id: "words2 - 96",
      front: "音樂",
      back: "음악",
    },
    {
      id: "words2 - 97",
      front: "甘味",
      back: "감미",
    },
    {
      id: "words2 - 98",
      front: "未來",
      back: "미래",
    },
    {
      id: "words2 - 99",
      front: "民族",
      back: "민족",
    },
    {
      id: "words2 - 100",
      front: "賤民",
      back: "천민",
    },
    {
      id: "words2 - 101",
      front: "貴族",
      back: "귀족",
    },
    {
      id: "words2 - 102",
      front: "國旗",
      back: "국기",
    },
    {
      id: "words2 - 103",
      front: "旅行",
      back: "여행",
    },
    {
      id: "words2 - 104",
      front: "施行",
      back: "시행",
    },
    {
      id: "words2 - 105",
      front: "世界",
      back: "세계",
    },
    {
      id: "words2 - 106",
      front: "世上",
      back: "세상",
    },
    {
      id: "words2 - 107",
      front: "限界",
      back: "한계",
    },
    {
      id: "words2 - 108",
      front: "仲介",
      back: "중개",
    },
    {
      id: "words2 - 109",
      front: "平和",
      back: "평화",
    },
    {
      id: "words2 - 110",
      front: "平平",
      back: "평평",
    },
    {
      id: "words2 - 111",
      front: "評價",
      back: "평가",
    },
    {
      id: "words2 - 112",
      front: "十坪",
      back: "10평",
    },
    {
      id: "words2 - 113",
      front: "十坪",
      back: "조화",
    },
    {
      id: "words2 - 114",
      front: "滿期",
      back: "만기",
    },
    {
      id: "words2 - 115",
      front: "滿足",
      back: "만족",
    },
    {
      id: "words2 - 116",
      front: "時期",
      back: "시기",
    },
    {
      id: "words2 - 117",
      front: "基本",
      back: "기본",
    },
    {
      id: "words2 - 118",
      front: "國旗",
      back: "국기",
    },
    {
      id: "words2 - 119",
      front: "基本",
      back: "기본",
    },
    {
      id: "words2 - 120",
      front: "其他",
      back: "기타",
    },
    {
      id: "words2 - 121",
      front: "欺滿",
      back: "기만",
    },
    {
      id: "words2 - 122",
      front: "願望",
      back: "원망",
    },
    {
      id: "words2 - 123",
      front: "所願",
      back: "소원",
    },
    {
      id: "words2 - 124",
      front: "根源",
      back: "근원",
    },
    {
      id: "words2 - 125",
      front: "亡身",
      back: "망신",
    },
    {
      id: "words2 - 126",
      front: "妄言",
      back: "망언",
    },
    {
      id: "words2 - 127",
      front: "勿忘草",
      back: "물망초",
    },
    {
      id: "words2 - 128",
      front: "茫茫大海",
      back: "망망대해",
    },
    {
      id: "words2 - 129",
      front: "政府",
      back: "정부",
    },
    {
      id: "words2 - 130",
      front: "政治",
      back: "정치",
    },
    {
      id: "words2 - 131",
      front: "整理",
      back: "정리",
    },
    {
      id: "words2 - 132",
      front: "正當",
      back: "정당",
    },
    {
      id: "words2 - 133",
      front: "征伐",
      back: "정벌",
    },
    {
      id: "words2 - 134",
      front: "發付",
      back: "발부",
    },
    {
      id: "words2 - 135",
      front: "添附",
      back: "첨부",
    },
    {
      id: "words2 - 136",
      front: "符合",
      back: "부합",
    },
    {
      id: "words2 - 137",
      front: "腐敗",
      back: "부패",
    },
    {
      id: "words2 - 138",
      front: "物品",
      back: "물품",
    },
    {
      id: "words2 - 139",
      front: "器物",
      back: "기물",
    },
    {
      id: "words2 - 140",
      front: "筆者",
      back: "필자",
    },
    {
      id: "words2 - 141",
      front: "筆記",
      back: "필기",
    },
    {
      id: "words2 - 142",
      front: "文書",
      back: "문서",
    },
    {
      id: "words2 - 143",
      front: "畫家",
      back: "화가",
    },
    {
      id: "words2 - 144",
      front: "劃一",
      back: "획일",
    },
    {
      id: "words2 - 145",
      front: "苦悶",
      back: "고민",
    },
    {
      id: "words2 - 146",
      front: "苦痛",
      back: "고통",
    },
    {
      id: "words2 - 147",
      front: "古典",
      back: "고전",
    },
    {
      id: "words2 - 148",
      front: "故鄕",
      back: "고향",
    },
    {
      id: "words2 - 149",
      front: "姑母",
      back: "고모",
    },
    {
      id: "words2 - 150",
      front: "固定",
      back: "고정",
    },
    {
      id: "words2 - 151",
      front: "枯渴",
      back: "고갈",
    },
    {
      id: "words2 - 152",
      front: "達觀",
      back: "달관",
    },
    {
      id: "words2 - 153",
      front: "到達",
      back: "도달",
    },
    {
      id: "words2 - 154",
      front: "觀察",
      back: "관찰",
    },
    {
      id: "words2 - 155",
      front: "權力",
      back: "권력",
    },
    {
      id: "words2 - 156",
      front: "勸告",
      back: "권고",
    },
    {
      id: "words2 - 157",
      front: "條件",
      back: "조건",
    },
    {
      id: "words2 - 158",
      front: "條目",
      back: "조목",
    },
    {
      id: "words2 - 159",
      front: "物件",
      back: "물건",
    },
    {
      id: "words2 - 160",
      front: "背景",
      back: "배경",
    },
    {
      id: "words2 - 161",
      front: "背信",
      back: "배신",
    },
    {
      id: "words2 - 162",
      front: "南北",
      back: "남북",
    },
    {
      id: "words2 - 163",
      front: "比較",
      back: "비교",
    },
    {
      id: "words2 - 164",
      front: "風景",
      back: "풍경",
    },
    {
      id: "words2 - 165",
      front: "上京",
      back: "상경",
    },
    {
      id: "words2 - 166",
      front: "道家",
      back: "도가",
    },
    {
      id: "words2 - 167",
      front: "道理",
      back: "도리",
    },
    {
      id: "words2 - 168",
      front: "家屋",
      back: "가옥",
    },
    {
      id: "words2 - 169",
      front: "表明",
      back: "표명",
    },
    {
      id: "words2 - 170",
      front: "表面",
      back: "표면",
    },
    {
      id: "words2 - 171",
      front: "明示",
      back: "명시",
    },
    {
      id: "words2 - 172",
      front: "恒常",
      back: "항상",
    },
    {
      id: "words2 - 173",
      front: "恒星",
      back: "항성",
    },
    {
      id: "words2 - 174",
      front: "常識",
      back: "상식",
    },
    {
      id: "words2 - 175",
      front: "自由",
      back: "자유",
    },
    {
      id: "words2 - 176",
      front: "自身",
      back: "자신",
    },
    {
      id: "words2 - 177",
      front: "理由",
      back: "이유",
    },
    {
      id: "words2 - 178",
      front: "注油",
      back: "주유",
    },
    {
      id: "words2 - 179",
      front: "宇宙",
      back: "우주",
    },
    {
      id: "words2 - 180",
      front: "抽出",
      back: "추출",
    },
    {
      id: "words2 - 181",
      front: "地軸",
      back: "지축",
    },
    {
      id: "words2 - 182",
      front: "眞理",
      back: "진리",
    },
    {
      id: "words2 - 183",
      front: "眞心",
      back: "진심",
    },
    {
      id: "words2 - 184",
      front: "道里",
      back: "도리",
    },
    {
      id: "words2 - 185",
      front: "野望",
      back: "야망",
    },
    {
      id: "words2 - 186",
      front: "與野",
      back: "여야",
    },
    {
      id: "words2 - 187",
      front: "素望",
      back: "소망",
    },
    {
      id: "words2 - 188",
      front: "祖國",
      back: "조국",
    },
    {
      id: "words2 - 189",
      front: "祖父",
      back: "조부",
    },
    {
      id: "words2 - 190",
      front: "協助",
      back: "협조",
    },
    {
      id: "words2 - 191",
      front: "粗惡",
      back: "조악",
    },
    {
      id: "words2 - 192",
      front: "組織",
      back: "조직",
    },
    {
      id: "words2 - 193",
      front: "租稅",
      back: "조세",
    },
    {
      id: "words2 - 194",
      front: "空間",
      back: "공간",
    },
    {
      id: "words2 - 195",
      front: "空想",
      back: "공상",
    },
    {
      id: "words2 - 196",
      front: "工場",
      back: "공장",
    },
    {
      id: "words2 - 197",
      front: "功勞",
      back: "공로",
    },
    {
      id: "words2 - 198",
      front: "攻防",
      back: "공방",
    },
    {
      id: "words2 - 199",
      front: "江山",
      back: "강산",
    },
    {
      id: "words2 - 200",
      front: "分類",
      back: "분류",
    },
    {
      id: "words2 - 201",
      front: "分別",
      back: "분별",
    },
    {
      id: "words2 - 202",
      front: "花盆",
      back: "화분",
    },
    {
      id: "words2 - 203",
      front: "粉塵",
      back: "분진",
    },
    {
      id: "words2 - 204",
      front: "紛紛",
      back: "분분",
    },
    {
      id: "words2 - 205",
      front: "人類",
      back: "인류",
    },
    {
      id: "words2 - 206",
      front: "職長",
      back: "직장",
    },
    {
      id: "words2 - 207",
      front: "職員",
      back: "직원",
    },
    {
      id: "words2 - 208",
      front: "組織",
      back: "조직",
    },
    {
      id: "words2 - 209",
      front: "認識",
      back: "인식",
    },
    {
      id: "words2 - 210",
      front: "部下",
      back: "부하",
    },
    {
      id: "words2 - 211",
      front: "部落",
      back: "부락",
    },
    {
      id: "words2 - 212",
      front: "部署",
      back: "부서",
    },
    {
      id: "words2 - 213",
      front: "都市",
      back: "도시",
    },
    {
      id: "words2 - 214",
      front: "郊外",
      back: "교외",
    },
    {
      id: "words2 - 215",
      front: "先輩",
      back: "선배",
    },
    {
      id: "words2 - 216",
      front: "先頭",
      back: "선두",
    },
    {
      id: "words2 - 217",
      front: "後排",
      back: "후배",
    },
    {
      id: "words2 - 218",
      front: "排出",
      back: "배출",
    },
    {
      id: "words2 - 219",
      front: "徘徊",
      back: "배회",
    },
    {
      id: "words2 - 220",
      front: "是是非非",
      back: "시시비비",
    },
    {
      id: "words2 - 221",
      front: "悲感",
      back: "비감",
    },
    {
      id: "words2 - 222",
      front: "敎師",
      back: "교사",
    },
    {
      id: "words2 - 223",
      front: "敎育",
      back: "교육",
    },
    {
      id: "words2 - 224",
      front: "師父",
      back: "사부",
    },
    {
      id: "words2 - 225",
      front: "態度",
      back: "태도",
    },
    {
      id: "words2 - 226",
      front: "狀態",
      back: "상태",
    },
    {
      id: "words2 - 227",
      front: "可能",
      back: "가능",
    },
    {
      id: "words2 - 228",
      front: "熊女",
      back: "웅녀",
    },
    {
      id: "words2 - 229",
      front: "程度",
      back: "정도",
    },
    {
      id: "words2 - 230",
      front: "共同",
      back: "공동",
    },
    {
      id: "words2 - 231",
      front: "共有",
      back: "공유",
    },
    {
      id: "words2 - 232",
      front: "提供",
      back: "제공",
    },
    {
      id: "words2 - 233",
      front: "恭敬",
      back: "공경",
    },
    {
      id: "words2 - 234",
      front: "同時",
      back: "동시",
    },
    {
      id: "words2 - 235",
      front: "方向",
      back: "방향",
    },
    {
      id: "words2 - 236",
      front: "方式",
      back: "방식",
    },
    {
      id: "words2 - 237",
      front: "防止",
      back: "방지",
    },
    {
      id: "words2 - 238",
      front: "放學",
      back: "방학",
    },
    {
      id: "words2 - 239",
      front: "妨害",
      back: "방해",
    },
    {
      id: "words2 - 240",
      front: "訪問",
      back: "방문",
    },
    {
      id: "words2 - 241",
      front: "傍觀",
      back: "방관",
    },
    {
      id: "words2 - 242",
      front: "向後",
      back: "향후",
    },
    {
      id: "words2 - 243",
      front: "高尚",
      back: "고상",
    },
    {
      id: "words2 - 244",
      front: "協商",
      back: "협상",
    },
    {
      id: "words2 - 245",
      front: "展開",
      back: "전개",
    },
    {
      id: "words2 - 246",
      front: "展示",
      back: "전시",
    },
    {
      id: "words2 - 247",
      front: "尾行",
      back: "미행",
    },
    {
      id: "words2 - 248",
      front: "居住",
      back: "거주",
    },
    {
      id: "words2 - 249",
      front: "開放",
      back: "개방",
    },
    {
      id: "words2 - 250",
      front: "新鮮",
      back: "신선",
    },
    {
      id: "words2 - 251",
      front: "新聞",
      back: "신문",
    },
    {
      id: "words2 - 252",
      front: "朝鮮",
      back: "조선",
    },
    {
      id: "words2 - 253",
      front: "錯覺",
      back: "착각",
    },
    {
      id: "words2 - 254",
      front: "錯視",
      back: "착시",
    },
    {
      id: "words2 - 255",
      front: "惜別",
      back: "석별",
    },
    {
      id: "words2 - 256",
      front: "自覺",
      back: "자각",
    },
    {
      id: "words2 - 257",
      front: "盲目",
      back: "맹목",
    },
    {
      id: "words2 - 258",
      front: "亡身",
      back: "망신",
    },
    {
      id: "words2 - 259",
      front: "野望",
      back: "야망",
    },
    {
      id: "words2 - 260",
      front: "目不忍見",
      back: "목불인견",
    },
    {
      id: "words2 - 261",
      front: "速度",
      back: "속도",
    },
    {
      id: "words2 - 262",
      front: "速力",
      back: "속력",
    },
    {
      id: "words2 - 263",
      front: "約束",
      back: "약속",
    },
    {
      id: "words2 - 264",
      front: "傳達",
      back: "전달",
    },
    {
      id: "words2 - 265",
      front: "傳統",
      back: "전통",
    },
    {
      id: "words2 - 266",
      front: "專攻",
      back: "전공",
    },
    {
      id: "words2 - 267",
      front: "運轉",
      back: "운전",
    },
    {
      id: "words2 - 268",
      front: "移轉",
      back: "이전",
    },
    {
      id: "words2 - 269",
      front: "團體",
      back: "단체",
    },
    {
      id: "words2 - 270",
      front: "到達",
      back: "도달",
    },
    {
      id: "words2 - 271",
      front: "計算",
      back: "계산",
    },
    {
      id: "words2 - 272",
      front: "會計",
      back: "회계",
    },
    {
      id: "words2 - 273",
      front: "算數",
      back: "산수",
    },
    {
      id: "words2 - 274",
      front: "制限",
      back: "제한",
    },
    {
      id: "words2 - 275",
      front: "制約",
      back: "제약",
    },
    {
      id: "words2 - 276",
      front: "製品",
      back: "제품",
    },
    {
      id: "words2 - 277",
      front: "限界",
      back: "한계",
    },
    {
      id: "words2 - 278",
      front: "選擇",
      back: "선택",
    },
    {
      id: "words2 - 279",
      front: "選擧",
      back: "선거",
    },
    {
      id: "words2 - 280",
      front: "擇一",
      back: "택일",
    },
    {
      id: "words2 - 281",
      front: "解釋",
      back: "해석",
    },
    {
      id: "words2 - 282",
      front: "通譯",
      back: "통역",
    },
    {
      id: "words2 - 283",
      front: "效率",
      back: "효율",
    },
    {
      id: "words2 - 284",
      front: "比率",
      back: "비율",
    },
    {
      id: "words2 - 285",
      front: "率先",
      back: "솔선",
    },
    {
      id: "words2 - 286",
      front: "設置",
      back: "설치",
    },
    {
      id: "words2 - 287",
      front: "施設",
      back: "시설",
    },
    {
      id: "words2 - 288",
      front: "放置",
      back: "방치",
    },
    {
      id: "words2 - 289",
      front: "價値",
      back: "가치",
    },
    {
      id: "words2 - 290",
      front: "正直",
      back: "정직",
    },
    {
      id: "words2 - 291",
      front: "植物",
      back: "식물",
    },
    {
      id: "words2 - 292",
      front: "加害者",
      back: "가해자",
    },
    {
      id: "words2 - 293",
      front: "加味",
      back: "가미",
    },
    {
      id: "words2 - 294",
      front: "高架道路",
      back: "고가도로",
    },
    {
      id: "words2 - 295",
      front: "被害",
      back: "피해",
    },
    {
      id: "words2 - 296",
      front: "分割",
      back: "분할",
    },
    {
      id: "words2 - 297",
      front: "警察署",
      back: "경찰서",
    },
    {
      id: "words2 - 298",
      front: "警戒",
      back: "경계",
    },
    {
      id: "words2 - 299",
      front: "恭敬",
      back: "공경",
    },
    {
      id: "words2 - 300",
      front: "驚氣",
      back: "경기",
    },
    {
      id: "words2 - 301",
      front: "觀察",
      back: "관찰",
    },
    {
      id: "words2 - 302",
      front: "祭器",
      back: "제기",
    },
    {
      id: "words2 - 303",
      front: "國際",
      back: "국제",
    },
    {
      id: "words2 - 304",
      front: "部署",
      back: "부서",
    },
    {
      id: "words2 - 305",
      front: "對答",
      back: "대답",
    },
    {
      id: "words2 - 306",
      front: "相對",
      back: "상대",
    },
    {
      id: "words2 - 307",
      front: "黙黙不答",
      back: "묵묵부답",
    },
    {
      id: "words2 - 308",
      front: "結合",
      back: "결합",
    },
    {
      id: "words2 - 309",
      front: "被疑者",
      back: "피의자",
    },
    {
      id: "words2 - 310",
      front: "被告",
      back: "피고",
    },
    {
      id: "words2 - 311",
      front: "皮相",
      back: "피상",
    },
    {
      id: "words2 - 312",
      front: "疲勞",
      back: "피로",
    },
    {
      id: "words2 - 313",
      front: "破壞",
      back: "파괴",
    },
    {
      id: "words2 - 314",
      front: "波紋",
      back: "파문",
    },
    {
      id: "words2 - 315",
      front: "疑問",
      back: "의문",
    },
    {
      id: "words2 - 316",
      front: "抑鬱",
      back: "억울",
    },
    {
      id: "words2 - 317",
      front: "抑制",
      back: "억제",
    },
    {
      id: "words2 - 318",
      front: "印刷",
      back: "인쇄",
    },
    {
      id: "words2 - 319",
      front: "鬱火病",
      back: "울화병",
    },
    {
      id: "words2 - 320",
      front: "犯人",
      back: "범인",
    },
    {
      id: "words2 - 321",
      front: "범행",
      back: "犯行",
    },
    {
      id: "words2 - 322",
      front: "危機",
      back: "위기",
    },
    {
      id: "words2 - 323",
      front: "狂人",
      back: "광인",
    },
    {
      id: "words2 - 324",
      front: "博士",
      back: "박사",
    },
    {
      id: "words2 - 325",
      front: "淺薄",
      back: "천박",
    },
    {
      id: "words2 - 326",
      front: "名簿",
      back: "명부",
    },
    {
      id: "words2 - 327",
      front: "旣存",
      back: "기존",
    },
    {
      id: "words2 - 328",
      front: "旣成",
      back: "기성",
    },
    {
      id: "words2 - 329",
      front: "卽時",
      back: "즉시",
    },
    {
      id: "words2 - 330",
      front: "存在",
      back: "존재",
    },
    {
      id: "words2 - 331",
      front: "科學",
      back: "과학",
    },
    {
      id: "words2 - 332",
      front: "分科",
      back: "분과",
    },
    {
      id: "words2 - 333",
      front: "學問",
      back: "학문",
    },
    {
      id: "words2 - 334",
      front: "成果",
      back: "성과",
    },
    {
      id: "words2 - 335",
      front: "完成",
      back: "완성",
    },
    {
      id: "words2 - 336",
      front: "誠實",
      back: "성실",
    },
    {
      id: "words2 - 337",
      front: "盛大",
      back: "성대",
    },
    {
      id: "words2 - 338",
      front: "城門",
      back: "성문",
    },
    {
      id: "words2 - 339",
      front: "結果",
      back: "결과",
    },
    {
      id: "words2 - 340",
      front: "果敢",
      back: "과감",
    },
    {
      id: "words2 - 341",
      front: "課題",
      back: "과제",
    },
    {
      id: "words2 - 342",
      front: "菓子",
      back: "과자",
    },
    {
      id: "words2 - 343",
      front: "反響",
      back: "반향",
    },
    {
      id: "words2 - 344",
      front: "反對",
      back: "반대",
    },
    {
      id: "words2 - 345",
      front: "返送",
      back: "반송",
    },
    {
      id: "words2 - 346",
      front: "白飯",
      back: "백반",
    },
    {
      id: "words2 - 347",
      front: "看板",
      back: "간판",
    },
    {
      id: "words2 - 348",
      front: "出版",
      back: "출판",
    },
    {
      id: "words2 - 349",
      front: "音響",
      back: "음향",
    },
    {
      id: "words2 - 350",
      front: "故鄕",
      back: "고향",
    },
    {
      id: "words2 - 351",
      front: "提示",
      back: "제시",
    },
    {
      id: "words2 - 352",
      front: "提供",
      back: "제공",
    },
    {
      id: "words2 - 353",
      front: "問題",
      back: "문제",
    },
    {
      id: "words2 - 354",
      front: "是是非非",
      back: "시시비비",
    },
    {
      id: "words2 - 355",
      front: "明示",
      back: "명시",
    },
    {
      id: "words2 - 356",
      front: "非可逆",
      back: "비가역",
    },
    {
      id: "words2 - 357",
      front: "可能",
      back: "가능",
    },
    {
      id: "words2 - 358",
      front: "江河",
      back: "강하",
    },
    {
      id: "words2 - 359",
      front: "逆說",
      back: "역설",
    },
    {
      id: "words2 - 360",
      front: "始作",
      back: "시작",
    },
    {
      id: "words2 - 361",
      front: "原始",
      back: "원시",
    },
    {
      id: "words2 - 362",
      front: "作品",
      back: "작품",
    },
    {
      id: "words2 - 363",
      front: "昨年",
      back: "작년",
    },
    {
      id: "words2 - 364",
      front: "威脅",
      back: "위협",
    },
    {
      id: "words2 - 365",
      front: "權威",
      back: "권위",
    },
    {
      id: "words2 - 366",
      front: "脅迫",
      back: "협박",
    },
    {
      id: "words2 - 367",
      front: "協商",
      back: "협상",
    },
    {
      id: "words2 - 368",
      front: "現狀",
      back: "현상",
    },
    {
      id: "words2 - 369",
      front: "再現",
      back: "재현",
    },
    {
      id: "words2 - 370",
      front: "狀況",
      back: "상황",
    },
    {
      id: "words2 - 371",
      front: "滅亡",
      back: "멸망",
    },
    {
      id: "words2 - 372",
      front: "破滅",
      back: "파멸",
    },
    {
      id: "words2 - 373",
      front: "亡身",
      back: "망신",
    },
    {
      id: "words2 - 374",
      front: "盲目",
      back: "맹목",
    },
    {
      id: "words2 - 375",
      front: "增加",
      back: "증가",
    },
    {
      id: "words2 - 376",
      front: "增設",
      back: "증설",
    },
    {
      id: "words2 - 377",
      front: "憎惡",
      back: "증오",
    },
    {
      id: "words2 - 378",
      front: "贈與",
      back: "증여",
    },
    {
      id: "words2 - 379",
      front: "加害者",
      back: "가해자",
    },
    {
      id: "words2 - 380",
      front: "運動量",
      back: "운동량",
    },
    {
      id: "words2 - 381",
      front: "運轉",
      back: "운전",
    },
    {
      id: "words2 - 382",
      front: "軍人",
      back: "군인",
    },
    {
      id: "words2 - 383",
      front: "動作",
      back: "동작",
    },
    {
      id: "words2 - 384",
      front: "東西",
      back: "동서",
    },
    {
      id: "words2 - 385",
      front: "兒童",
      back: "아동",
    },
    {
      id: "words2 - 386",
      front: "多量",
      back: "다량",
    },
    {
      id: "words2 - 387",
      front: "危險",
      back: "위험",
    },
    {
      id: "words2 - 388",
      front: "危急",
      back: "위급",
    },
    {
      id: "words2 - 389",
      front: "險惡",
      back: "험악",
    },
    {
      id: "words2 - 390",
      front: "若干",
      back: "약간",
    },
    {
      id: "words2 - 391",
      front: "明若觀火",
      back: "명약관화",
    },
    {
      id: "words2 - 392",
      front: "干與",
      back: "간여",
    },
    {
      id: "words2 - 393",
      front: "發刊",
      back: "발간",
    },
    {
      id: "words2 - 394",
      front: "長點",
      back: "장점",
    },
    {
      id: "words2 - 395",
      front: "長幼有序",
      back: "장유유서",
    },
    {
      id: "words2 - 396",
      front: "黑點",
      back: "흑점",
    },
    {
      id: "words2 - 397",
      front: "跳躍",
      back: "도약",
    },
    {
      id: "words2 - 398",
      front: "逃亡",
      back: "도망",
    },
    {
      id: "words2 - 399",
      front: "桃花",
      back: "도화",
    },
    {
      id: "words2 - 400",
      front: "挑發",
      back: "도발",
    },
    {
      id: "words2 - 401",
      front: "藥動",
      back: "약동",
    },
  ],
};

export const CATEGORIES = [
  {
    label: "기출문제 회차 별",
    list: [
      {
        title: "기출30",
        contents: COURSE["기출30"],
      },
      {
        title: "기출40",
        contents: COURSE["기출40"],
      },
      {
        title: "기출50",
        contents: COURSE["기출50"],
      },
    ],
  },
  {
    label: "종합 한자",
    list: [
      {
        title: "한자1",
        contents: COURSE["한자1"],
      },
      {
        title: "한자2",
        contents: COURSE["한자2"],
      },
    ],
  },
  {
    label: "종합 단어",
    list: [
      {
        title: "단어1",
        contents: COURSE["단어1"],
      },
      {
        title: "단어2",
        contents: COURSE["단어2"],
      },
    ],
  },
];
